msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2018-06-10T23:13:38.538Z\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"X-Generator: react-intl-po\n"

#: translations/messages/src/components/user-card.json
#. [user-card.heading]
#. defaultMessage is:
#. About the {title}
msgctxt "user-card.heading"
msgid "About the {title}"
msgstr "关于{title}"

#: translations/messages/src/pages/profile/_Wallet.json
#. [_Wallet.accountBalance]
#. defaultMessage is:
#. Account Balance:
msgctxt "_Wallet.accountBalance"
msgid "Account Balance:"
msgstr "账户余额："

#: translations/messages/src/components/my-listings.json
#. [my-listings.active]
#. defaultMessage is:
#. Active
msgctxt "my-listings.active"
msgid "Active"
msgstr "活性"

#: translations/messages/src/schemaMessages/announcements.json
#. [schema.announcements.activities]
#. defaultMessage is:
#. Activities
msgctxt "schema.announcements.activities"
msgid "Activities"
msgstr "活动 "

#: translations/messages/src/components/navbar.json
#. [navbar.addListing]
#. defaultMessage is:
#. Add a Listing
msgctxt "navbar.addListing"
msgid "Add a Listing"
msgstr "添加一个列表"

#: translations/messages/src/pages/profile/_Services.json
#. [_Services.address]
#. defaultMessage is:
#. Address
msgctxt "_Services.address"
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: translations/messages/src/pages/profile/ConfirmPublish.json
#. [ConfirmPublish.afterYouPublishNotice]
#. defaultMessage is:
#. After you publish your changes to the blockchain, other users will be able to see that you have verified the following:
msgctxt "ConfirmPublish.afterYouPublishNotice"
msgid "After you publish your changes to the blockchain, other users will be able to see that you have verified the following:"
msgstr "将更改发布到区块链后，其他用户将能够看到您已验证以下内容："

#: translations/messages/src/schemaMessages/transportation.json
#. [schema.transportation.airplaneCharter]
#. defaultMessage is:
#. Airplane Charter
msgctxt "schema.transportation.airplaneCharter"
msgid "Airplane Charter"
msgstr "飞机宪章"

#: translations/messages/src/components/my-listings.json
#. [my-listings.all]
#. defaultMessage is:
#. All
msgctxt "my-listings.all"
msgid "All"
msgstr "合计"

#: translations/messages/src/components/my-purchases.json
#. [my-purchases.all]
#. defaultMessage is:
#. All
msgctxt "my-purchases.all"
msgid "All"
msgstr "合计"

#: translations/messages/src/components/my-sales.json
#. [my-sales.all]
#. defaultMessage is:
#. All
msgctxt "my-sales.all"
msgid "All"
msgstr "合计"

#: translations/messages/src/components/notifications.json
#. [notifications.all]
#. defaultMessage is:
#. All
msgctxt "notifications.all"
msgid "All"
msgstr "合计"

#: translations/messages/src/pages/profile/Profile.json
#. [Profile.noDescriptionUser]
#. defaultMessage is:
#. An Origin user without a description
msgctxt "Profile.noDescriptionUser"
msgid "An Origin user without a description"
msgstr "没有说明的原始用户"

#: translations/messages/src/components/listing-create.json
#. [listing-create.announcements]
#. defaultMessage is:
#. Announcements
msgctxt "listing-create.announcements"
msgid "Announcements"
msgstr "公告"

#: translations/messages/src/schemaMessages/for-sale.json
#. [schema.forSale.antiques]
#. defaultMessage is:
#. Antiques
msgctxt "schema.forSale.antiques"
msgid "Antiques"
msgstr "古董"

#: translations/messages/src/schemaMessages/for-sale.json
#. [schema.forSale.appliances]
#. defaultMessage is:
#. Appliances
msgctxt "schema.forSale.appliances"
msgid "Appliances"
msgstr "电器设备"

#: translations/messages/src/schemaMessages/housing.json
#. [schema.housing.aptsWanted]
#. defaultMessage is:
#. Apts Wanted
msgctxt "schema.housing.aptsWanted"
msgid "Apts Wanted"
msgstr "公寓通缉"

#: translations/messages/src/schemaMessages/housing.json
#. [schema.housing.aptsHousingForRent]
#. defaultMessage is:
#. Apts/Housing for Rent
msgctxt "schema.housing.aptsHousingForRent"
msgid "Apts/Housing for Rent"
msgstr "公寓/房屋出租"

#: translations/messages/src/components/my-listing-card.json
#. [my-listing-card.confirmCloseListing]
#. defaultMessage is:
#. Are you sure that you want to permanently close this listing? This cannot be undone.
msgctxt "my-listing-card.confirmCloseListing"
msgid "Are you sure that you want to permanently close this listing? This cannot be undone."
msgstr "您确定要永久关闭此列表吗？这不能被撤消。"

#: translations/messages/src/schemaMessages/announcements.json
#. [schema.announcements.artists]
#. defaultMessage is:
#. Artists
msgctxt "schema.announcements.artists"
msgid "Artists"
msgstr "艺术家"

#: translations/messages/src/schemaMessages/tickets.json
#. [schema.tickets.arts]
#. defaultMessage is:
#. Arts
msgctxt "schema.tickets.arts"
msgid "Arts"
msgstr "艺术"

#: translations/messages/src/schemaMessages/for-sale.json
#. [schema.forSale.artsCrafts]
#. defaultMessage is:
#. Arts & Crafts
msgctxt "schema.forSale.artsCrafts"
msgid "Arts & Crafts"
msgstr "工艺品"

#: translations/messages/src/schemaMessages/for-sale.json
#. [schema.forSale.atvsUtvsSnowmobiles]
#. defaultMessage is:
#. Atvs, UTVs, Snowmobiles
msgctxt "schema.forSale.atvsUtvsSnowmobiles"
msgid "Atvs, UTVs, Snowmobiles"
msgstr "Atvs，UTVs，雪地摩托车"

#: translations/messages/src/schemaMessages/for-sale.json
#. [schema.forSale.autoParts]
#. defaultMessage is:
#. Auto Parts
msgctxt "schema.forSale.autoParts"
msgid "Auto Parts"
msgstr "汽车零件"

#: translations/messages/src/schemaMessages/for-sale.json
#. [schema.forSale.autoWheelsTires]
#. defaultMessage is:
#. Auto Wheels & Tires
msgctxt "schema.forSale.autoWheelsTires"
msgid "Auto Wheels & Tires"
msgstr "汽车轮胎和轮胎"

#: translations/messages/src/schemaMessages/for-sale.json
#. [schema.forSale.babyKidStuff]
#. defaultMessage is:
#. Baby & Kid Stuff
msgctxt "schema.forSale.babyKidStuff"
msgid "Baby & Kid Stuff"
msgstr "婴孩和孩子的东西"

#: translations/messages/src/components/listing-create.json
#. [backButtonLabel]
#. defaultMessage is:
#. Back
msgctxt "backButtonLabel"
msgid "Back"
msgstr "背部"

#: translations/messages/src/components/listing-create.json
#. [listing-create.backButtonLabel]
#. defaultMessage is:
#. Back
msgctxt "listing-create.backButtonLabel"
msgid "Back"
msgstr "背部"

#: translations/messages/src/schemaMessages/for-sale.json
#. [schema.forSale.barter]
#. defaultMessage is:
#. Barter
msgctxt "schema.forSale.barter"
msgid "Barter"
msgstr "n物物交换,易货"

#: translations/messages/src/components/listing-create.json
#. [listing-create.howItWorksContentPart2]
#. defaultMessage is:
#. Be sure to give your listing an appropriate title and description that will inform others as to what you’re offering.
msgctxt "listing-create.howItWorksContentPart2"
msgid "Be sure to give your listing an appropriate title and description that will inform others as to what you’re offering."
msgstr "一定要给你的列表一个适当的标题和描述，以告知他人你提供的是什么。"

#: translations/messages/src/schemaMessages/for-sale.json
#. [schema.forSale.bicycleParts]
#. defaultMessage is:
#. Bicycle Parts
msgctxt "schema.forSale.bicycleParts"
msgid "Bicycle Parts"
msgstr "自行车零件"

#: translations/messages/src/schemaMessages/for-sale.json
#. [schema.forSale.bicycles]
#. defaultMessage is:
#. Bicycles
msgctxt "schema.forSale.bicycles"
msgid "Bicycles"
msgstr "自行车"

#: translations/messages/src/schemaMessages/transportation.json
#. [schema.transportation.bikeRentals]
#. defaultMessage is:
#. Bike Rentals
msgctxt "schema.transportation.bikeRentals"
msgid "Bike Rentals"
msgstr "自行车出租"

#: translations/messages/src/schemaMessages/for-sale.json
#. [schema.forSale.boatPartsAccessories]
#. defaultMessage is:
#. Boat Parts & Accessories
msgctxt "schema.forSale.boatPartsAccessories"
msgid "Boat Parts & Accessories"
msgstr "船零件及配件"

#: translations/messages/src/schemaMessages/transportation.json
#. [schema.transportation.boatRentals]
#. defaultMessage is:
#. Boat Rentals
msgctxt "schema.transportation.boatRentals"
msgid "Boat Rentals"
msgstr "船租赁"

#: translations/messages/src/schemaMessages/for-sale.json
#. [schema.forSale.boats]
#. defaultMessage is:
#. Boats
msgctxt "schema.forSale.boats"
msgid "Boats"
msgstr "船"

#: translations/messages/src/schemaMessages/for-sale.json
#. [schema.forSale.booksMagazines]
#. defaultMessage is:
#. Books & Magazines
msgctxt "schema.forSale.booksMagazines"
msgid "Books & Magazines"
msgstr "书籍和杂志"

#: translations/messages/src/pages/profile/_countryOptions.json
#. [_countryOptions.brazil]
#. defaultMessage is:
#. Brazil
msgctxt "_countryOptions.brazil"
msgid "Brazil"
msgstr "巴西"

#: translations/messages/src/components/dropdowns/connectivity.json
#. [connectivity.bridgeServer]
#. defaultMessage is:
#. Bridge Server:
msgctxt "connectivity.bridgeServer"
msgid "Bridge Server:"
msgstr "网桥服务器："

#: translations/messages/src/schemaMessages/for-sale.json
#. [schema.forSale.business]
#. defaultMessage is:
#. Business
msgctxt "schema.forSale.business"
msgid "Business"
msgstr "商"

#: translations/messages/src/schemaMessages/services.json
#. [schema.services.businessServices]
#. defaultMessage is:
#. Business Services
msgctxt "schema.services.businessServices"
msgid "Business Services"
msgstr "商业服务"

#: translations/messages/src/components/notifications.json
#. [notifications.buy]
#. defaultMessage is:
#. Buy
msgctxt "notifications.buy"
msgid "Buy"
msgstr "买"

#: translations/messages/src/components/listing-detail.json
#. [listing-detail.buyNow]
#. defaultMessage is:
#. Buy Now
msgctxt "listing-detail.buyNow"
msgid "Buy Now"
msgstr "现在订购"

#: translations/messages/src/components/notification.json
#. [purchase-detail.buyer]
#. defaultMessage is:
#. Buyer
#: translations/messages/src/components/purchase-detail.json
#. [purchase-detail.buyer]
#. defaultMessage is:
#. Buyer
msgctxt "purchase-detail.buyer"
msgid "Buyer"
msgstr "买方"

#: translations/messages/src/components/navbar.json
#. [navbar.buying]
#. defaultMessage is:
#. Buying
msgctxt "navbar.buying"
msgid "Buying"
msgstr "正在购买"

#: translations/messages/src/schemaMessages/for-sale.json
#. [schema.forSale.cdsDvdsVhs]
#. defaultMessage is:
#. CDs / DVDs / VHS
msgctxt "schema.forSale.cdsDvdsVhs"
msgid "CDs / DVDs / VHS"
msgstr "CD / DVD / VHS"

#: translations/messages/src/pages/profile/EditProfile.json
#. [EditProfile.cancel]
#. defaultMessage is:
#. Cancel
msgctxt "EditProfile.cancel"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: translations/messages/src/pages/profile/VerifyEmail.json
#. [VerifyEmail.cancel]
#. defaultMessage is:
#. Cancel
msgctxt "VerifyEmail.cancel"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: translations/messages/src/pages/profile/VerifyFacebook.json
#. [VerifyFacebook.cancel]
#. defaultMessage is:
#. Cancel
msgctxt "VerifyFacebook.cancel"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: translations/messages/src/pages/profile/VerifyPhone.json
#. [VerifyPhone.cancel]
#. defaultMessage is:
#. Cancel
msgctxt "VerifyPhone.cancel"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: translations/messages/src/pages/profile/VerifyTwitter.json
#. [VerifyTwitter.cancel]
#. defaultMessage is:
#. Cancel
msgctxt "VerifyTwitter.cancel"
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: translations/messages/src/schemaMessages/transportation.json
#. [schema.transportation.carRentals]
#. defaultMessage is:
#. Car Rentals
msgctxt "schema.transportation.carRentals"
msgid "Car Rentals"
msgstr "租车"

#: translations/messages/src/schemaMessages/for-sale.json
#. [schema.forSale.carsTrucks]
#. defaultMessage is:
#. Cars & Trucks
msgctxt "schema.forSale.carsTrucks"
msgid "Cars & Trucks"
msgstr "汽车与卡车"

#: translations/messages/src/schemaMessages/announcements.json
#. [schema.announcements.category]
#. defaultMessage is:
#. Category
msgctxt "schema.announcements.category"
msgid "Category"
msgstr "分类"

#: translations/messages/src/schemaMessages/for-sale.json
#. [schema.forSale.category]
#. defaultMessage is:
#. Category
msgctxt "schema.forSale.category"
msgid "Category"
msgstr "分类"

#: translations/messages/src/schemaMessages/housing.json
#. [schema.housing.category]
#. defaultMessage is:
#. Category
msgctxt "schema.housing.category"
msgid "Category"
msgstr "分类"

#: translations/messages/src/schemaMessages/services.json
#. [schema.services.category]
#. defaultMessage is:
#. Category
msgctxt "schema.services.category"
msgid "Category"
msgstr "分类"

#: translations/messages/src/schemaMessages/tickets.json
#. [schema.tickets.category]
#. defaultMessage is:
#. Category
msgctxt "schema.tickets.category"
msgid "Category"
msgstr "分类"

#: translations/messages/src/schemaMessages/transportation.json
#. [schema.transportation.category]
#. defaultMessage is:
#. Category
msgctxt "schema.transportation.category"
msgid "Category"
msgstr "分类"

#: translations/messages/src/schemaMessages/for-sale.json
#. [schema.forSale.cellPhones]
#. defaultMessage is:
#. Cell Phones
msgctxt "schema.forSale.cellPhones"
msgid "Cell Phones"
msgstr "手机"

#: translations/messages/src/schemaMessages/announcements.json
#. [schema.announcements.childcare]
#. defaultMessage is:
#. Childcare
msgctxt "schema.announcements.childcare"
msgid "Childcare"
msgstr "儿童托管"

#: translations/messages/src/pages/profile/_countryOptions.json
#. [_countryOptions.unitedStates]
#. defaultMessage is:
#. China
msgctxt "_countryOptions.unitedStates"
msgid "China"
msgstr "中国"

#: translations/messages/src/pages/profile/_countryOptions.json
#. [_countryOptions.china]
#. defaultMessage is:
#. China
msgctxt "_countryOptions.china"
msgid "China"
msgstr "中国"

#: translations/messages/src/components/listing-create.json
#. [listing-create.chooseSchema]
#. defaultMessage is:
#. Choose a schema for your product or service
msgctxt "listing-create.chooseSchema"
msgid "Choose a schema for your product or service"
msgstr "为您的产品或服务选择一个模式"

#: translations/messages/src/components/web3-provider.json
#. [web3-provider.cipher]
#. defaultMessage is:
#. Cipher
msgctxt "web3-provider.cipher"
msgid "Cipher"
msgstr "密码"

#: translations/messages/src/schemaMessages/announcements.json
#. [schema.announcements.classes]
#. defaultMessage is:
#. Classes
msgctxt "schema.announcements.classes"
msgid "Classes"
msgstr "类"

#: translations/messages/src/schemaMessages/tickets.json
#. [schema.tickets.classesWorkshops]
#. defaultMessage is:
#. Classes & Workshops
msgctxt "schema.tickets.classesWorkshops"
msgid "Classes & Workshops"
msgstr "课程和工作坊"

#: translations/messages/src/components/dropdowns/transactions.json
#. [transactions.clear]
#. defaultMessage is:
#. Clear
msgctxt "transactions.clear"
msgid "Clear"
msgstr "清空"

#: translations/messages/src/components/purchase-detail.json
#. [purchase-detail.sendOrderInstruction]
#. defaultMessage is:
#. Click the button below once the order has shipped.
msgctxt "purchase-detail.sendOrderInstruction"
msgid "Click the button below once the order has shipped."
msgstr "订单发货后点击下面的按钮。"

#: translations/messages/src/components/purchase-detail.json
#. [purchase-detail.clickToWithdraw]
#. defaultMessage is:
#. Click the button below to initiate the withdrawal
msgctxt "purchase-detail.clickToWithdraw"
msgid "Click the button below to initiate the withdrawal"
msgstr "点击下面的按钮开始提款"

#: translations/messages/src/components/my-listing-card.json
#. [my-listing-card.closeListing]
#. defaultMessage is:
#. Close Listing
msgctxt "my-listing-card.closeListing"
msgid "Close Listing"
msgstr "关闭清单"

#: translations/messages/src/schemaMessages/for-sale.json
#. [schema.forSale.clothingAccessories]
#. defaultMessage is:
#. Clothing & Accessories
msgctxt "schema.forSale.clothingAccessories"
msgid "Clothing & Accessories"
msgstr "服装与饰品"

#: translations/messages/src/schemaMessages/for-sale.json
#. [schema.forSale.collectibles]
#. defaultMessage is:
#. Collectibles
msgctxt "schema.forSale.collectibles"
msgid "Collectibles"
msgstr "收藏品"

#: translations/messages/src/pages/profile/_Services.json
#. [_Services.comingSoon]
#. defaultMessage is:
#. Coming {br} Soon
msgctxt "_Services.comingSoon"
msgid "Coming {br} Soon"
msgstr "即将到来"

#: translations/messages/src/components/footer.json
#. [footer.communityHeading]
#. defaultMessage is:
#. Community
msgctxt "footer.communityHeading"
msgid "Community"
msgstr "社区"

#: translations/messages/src/components/my-purchases.json
#. [my-purchases.complete]
#. defaultMessage is:
#. Complete
msgctxt "my-purchases.complete"
msgid "Complete"
msgstr "完成"

#: translations/messages/src/components/my-sales.json
#. [my-sales.complete]
#. defaultMessage is:
#. Complete
msgctxt "my-sales.complete"
msgid "Complete"
msgstr "完成"

#: translations/messages/src/components/purchase-detail.json
#. [purchase-detail.completeByWithdrawing]
#. defaultMessage is:
#. Complete your transaction by withdrawing funds
msgctxt "purchase-detail.completeByWithdrawing"
msgid "Complete your transaction by withdrawing funds"
msgstr "通过提取资金完成交易"

#: translations/messages/src/components/dropdowns/transactions.json
#. [transactions.completed]
#. defaultMessage is:
#. Completed
msgctxt "transactions.completed"
msgid "Completed"
msgstr "完成"

#: translations/messages/src/schemaMessages/for-sale.json
#. [schema.forSale.computerParts]
#. defaultMessage is:
#. Computer Parts
msgctxt "schema.forSale.computerParts"
msgid "Computer Parts"
msgstr "电脑零件"

#: translations/messages/src/schemaMessages/for-sale.json
#. [schema.forSale.computers]
#. defaultMessage is:
#. Computers
msgctxt "schema.forSale.computers"
msgid "Computers"
msgstr "电脑"

#: translations/messages/src/schemaMessages/tickets.json
#. [schema.tickets.conference]
#. defaultMessage is:
#. Conference
msgctxt "schema.tickets.conference"
msgid "Conference"
msgstr "会议"

#: translations/messages/src/components/purchase-detail.json
#. [purchase-detail.confirmAndReview]
#. defaultMessage is:
#. Confirm and Review
msgctxt "purchase-detail.confirmAndReview"
msgid "Confirm and Review"
msgstr "确认并检查"

#: translations/messages/src/components/purchase-detail.json
#. [purchase-detail.confirmReceiptOfOrder]
#. defaultMessage is:
#. Confirm receipt of the order and leave a review
msgctxt "purchase-detail.confirmReceiptOfOrder"
msgid "Confirm receipt of the order and leave a review"
msgstr "确认收到订单并留下评论"

#: translations/messages/src/components/listing-create.json
#. [listing-create.confirmTransaction]
#. defaultMessage is:
#. Confirm transaction
msgctxt "listing-create.confirmTransaction"
msgid "Confirm transaction"
msgstr "确认交易"

#: translations/messages/src/components/listing-detail.json
#. [listing-detail.confirmTransaction]
#. defaultMessage is:
#. Confirm transaction
msgctxt "listing-detail.confirmTransaction"
msgid "Confirm transaction"
msgstr "确认交易"

#: translations/messages/src/pages/profile/Profile.json
#. [Profile.confirmTransaction]
#. defaultMessage is:
#. Confirm transaction
msgctxt "Profile.confirmTransaction"
msgid "Confirm transaction"
msgstr "确认交易"

#: translations/messages/src/components/web3-provider.json
#. [web3-provider.connecting]
#. defaultMessage is:
#. Connecting to network...
msgctxt "web3-provider.connecting"
msgid "Connecting to network..."
msgstr "连接到网络..."

#: translations/messages/src/components/dropdowns/connectivity.json
#. [connectivity.connecting]
#. defaultMessage is:
#. Connecting...
msgctxt "connectivity.connecting"
msgid "Connecting..."
msgstr "连接中..."

#: translations/messages/src/components/listing-create.json
#. [continueButtonLabel]
#. defaultMessage is:
#. Continue
msgctxt "continueButtonLabel"
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: translations/messages/src/pages/profile/AttestationSuccess.json
#. [AttestationSuccess.continue]
#. defaultMessage is:
#. Continue
msgctxt "AttestationSuccess.continue"
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: translations/messages/src/pages/profile/EditProfile.json
#. [EditProfile.continue]
#. defaultMessage is:
#. Continue
msgctxt "EditProfile.continue"
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: translations/messages/src/pages/profile/Profile.json
#. [Profile.continue]
#. defaultMessage is:
#. Continue
msgctxt "Profile.continue"
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: translations/messages/src/pages/profile/VerifyEmail.json
#. [VerifyEmail.continue]
#. defaultMessage is:
#. Continue
msgctxt "VerifyEmail.continue"
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: translations/messages/src/pages/profile/VerifyFacebook.json
#. [VerifyFacebook.continue]
#. defaultMessage is:
#. Continue
msgctxt "VerifyFacebook.continue"
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: translations/messages/src/pages/profile/VerifyPhone.json
#. [VerifyPhone.continue]
#. defaultMessage is:
#. Continue
msgctxt "VerifyPhone.continue"
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: translations/messages/src/pages/profile/VerifyTwitter.json
#. [VerifyTwitter.continue]
#. defaultMessage is:
#. Continue
msgctxt "VerifyTwitter.continue"
msgid "Continue"
msgstr "继续"

#: translations/messages/src/schemaMessages/services.json
#. [schema.services.counseling]
#. defaultMessage is:
#. Counseling
msgctxt "schema.services.counseling"
msgid "Counseling"
msgstr "辅导服务"

#: translations/messages/src/components/listing-create.json
#. [listing-create.createListingHeading]
#. defaultMessage is:
#. Create your listing
msgctxt "listing-create.createListingHeading"
msgid "Create your listing"
msgstr "创建您的列表"

#: translations/messages/src/components/web3-provider.json
#. [web3-provider.currentlyOnNetwork]
#. defaultMessage is:
#. Currently on {currentNetworkName}.
msgctxt "web3-provider.currentlyOnNetwork"
msgid "Currently on {currentNetworkName}."
msgstr "目前位于{currentNetworkName}。"

#: translations/messages/src/schemaMessages/services.json
#. [schema.services.deliveryService]
#. defaultMessage is:
#. Delivery Service
msgctxt "schema.services.deliveryService"
msgid "Delivery Service"
msgstr "送货服务"

#: translations/messages/src/pages/profile/Profile.json
#. [Profile.deployingIdentity]
#. defaultMessage is:
#. Deploying your identity
msgctxt "Profile.deployingIdentity"
msgid "Deploying your identity"
msgstr "部署您的身份"

#: translations/messages/src/pages/profile/_ProvisionedChanges.json
#. [_ProvisionedChanges.description]
#. defaultMessage is:
#. Description
msgctxt "_ProvisionedChanges.description"
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: translations/messages/src/pages/profile/EditProfile.json
#. [EditProfile.description]
#. defaultMessage is:
#. Description
msgctxt "EditProfile.description"
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: translations/messages/src/schemaMessages/announcements.json
#. [schema.announcements.description]
#. defaultMessage is:
#. Description
msgctxt "schema.announcements.description"
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: translations/messages/src/schemaMessages/for-sale.json
#. [schema.forSale.description]
#. defaultMessage is:
#. Description
msgctxt "schema.forSale.description"
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: translations/messages/src/schemaMessages/housing.json
#. [schema.housing.description]
#. defaultMessage is:
#. Description
msgctxt "schema.housing.description"
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: translations/messages/src/schemaMessages/services.json
#. [schema.services.description]
#. defaultMessage is:
#. Description
msgctxt "schema.services.description"
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: translations/messages/src/schemaMessages/tickets.json
#. [schema.tickets.description]
#. defaultMessage is:
#. Description
msgctxt "schema.tickets.description"
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: translations/messages/src/schemaMessages/transportation.json
#. [schema.transportation.description]
#. defaultMessage is:
#. Description
msgctxt "schema.transportation.description"
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: translations/messages/src/components/footer.json
#. [footer.discordLink]
#. defaultMessage is:
#. Discord
msgctxt "footer.discordLink"
msgid "Discord"
msgstr "不和"

#: translations/messages/src/components/footer.json
#. [footer.docsLink]
#. defaultMessage is:
#. Docs
msgctxt "footer.docsLink"
msgid "Docs"
msgstr "档案
"

#: translations/messages/src/components/footer.json
#. [footer.documentationHeading]
#. defaultMessage is:
#. Documentation
msgctxt "footer.documentationHeading"
msgid "Documentation"
msgstr "文档"

#: translations/messages/src/schemaMessages/services.json
#. [schema.services.dogWalking]
#. defaultMessage is:
#. Dog Walking
msgctxt "schema.services.dogWalking"
msgid "Dog Walking"
msgstr "遛狗"

#: translations/messages/src/pages/profile/AttestationSuccess.json
#. [AttestationSuccess.publishChangesReminder]
#. defaultMessage is:
#. Don't forget to publish your changes.
msgctxt "AttestationSuccess.publishChangesReminder"
msgid "Don't forget to publish your changes."
msgstr "不要忘记发布您的更改。"

#: translations/messages/src/components/listing-create.json
#. [listing-create.doneButtonLabel]
#. defaultMessage is:
#. Done
msgctxt "listing-create.doneButtonLabel"
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: translations/messages/src/components/listing-card-prices.json
#. [listing-card-prices.ethereumCurrencyAbbrev]
#. defaultMessage is:
#. ETH
msgctxt "listing-card-prices.ethereumCurrencyAbbrev"
msgid "ETH"
msgstr "ETH"

#: translations/messages/src/components/listing-detail.json
#. [listing-detail.ethereumCurrencyAbbrev]
#. defaultMessage is:
#. ETH
msgctxt "listing-detail.ethereumCurrencyAbbrev"
msgid "ETH"
msgstr "ETH"

#: translations/messages/src/components/my-listing-card.json
#. [my-listing-card.ethereumCurrencyAbbrev]
#. defaultMessage is:
#. ETH
msgctxt "my-listing-card.ethereumCurrencyAbbrev"
msgid "ETH"
msgstr "ETH"

#: translations/messages/src/components/my-purchase-card.json
#. [my-purchase-card.ethereumCurrencyAbbrev]
#. defaultMessage is:
#. ETH
msgctxt "my-purchase-card.ethereumCurrencyAbbrev"
msgid "ETH"
msgstr "ETH"

#: translations/messages/src/components/my-sale-card.json
#. [my-sale-card.ethereumCurrencyAbbrev]
#. defaultMessage is:
#. ETH
msgctxt "my-sale-card.ethereumCurrencyAbbrev"
msgid "ETH"
msgstr "ETH"

#: translations/messages/src/components/dropdowns/user.json
#. [user.ethAddress]
#. defaultMessage is:
#. ETH Address:
msgctxt "user.ethAddress"
msgid "ETH Address:"
msgstr "ETH地址："

#: translations/messages/src/components/user-card.json
#. [transaction-progress.ethAddress]
#. defaultMessage is:
#. ETH Address:
msgctxt "transaction-progress.ethAddress"
msgid "ETH Address:"
msgstr "ETH地址："

#: translations/messages/src/pages/profile/_Wallet.json
#. [_Wallet.ethAddress]
#. defaultMessage is:
#. ETH Address:
msgctxt "_Wallet.ethAddress"
msgid "ETH Address:"
msgstr "ETH地址："

#: translations/messages/src/pages/profile/EditProfile.json
#. [EditProfile.editProfileHeading]
#. defaultMessage is:
#. Edit Profile
msgctxt "EditProfile.editProfileHeading"
msgid "Edit Profile"
msgstr "编辑个人资料"

#: translations/messages/src/schemaMessages/services.json
#. [schema.services.electrical]
#. defaultMessage is:
#. Electrical
msgctxt "schema.services.electrical"
msgid "Electrical"
msgstr "电动"

#: translations/messages/src/schemaMessages/for-sale.json
#. [schema.forSale.electronics]
#. defaultMessage is:
#. Electronics
msgctxt "schema.forSale.electronics"
msgid "Electronics"
msgstr "电子设备"

#: translations/messages/src/pages/profile/_ProvisionedChanges.json
#. [_ProvisionedChanges.email]
#. defaultMessage is:
#. Email
msgctxt "_ProvisionedChanges.email"
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: translations/messages/src/pages/profile/_Services.json
#. [_Services.email]
#. defaultMessage is:
#. Email
msgctxt "_Services.email"
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: translations/messages/src/pages/user/User.json
#. [User.email]
#. defaultMessage is:
#. Email
msgctxt "User.email"
msgid "Email"
msgstr "邮箱"

#: translations/messages/src/pages/profile/_ProvisionedChanges.json
#. [_ProvisionedChanges.emailAddress]
#. defaultMessage is:
#. Email Address
msgctxt "_ProvisionedChanges.emailAddress"
msgid "Email Address"
msgstr "邮箱地址"

#: translations/messages/src/pages/profile/Profile.json
#. [Profile.emailVerified]
#. defaultMessage is:
#. Email address verified!
msgctxt "Profile.emailVerified"
msgid "Email address verified!"
msgstr "验证电子邮件地址"

#: translations/messages/src/pages/profile/VerifyEmail.json
#. [VerifyEmail.enterCode]
#. defaultMessage is:
#. Enter the code we sent you below
msgctxt "VerifyEmail.enterCode"
msgid "Enter the code we sent you below"
msgstr "在下面输入我们发送的代码"

#: translations/messages/src/pages/profile/VerifyPhone.json
#. [VerifyPhone.enterCodeBelow]
#. defaultMessage is:
#. Enter the code we sent you below
msgctxt "VerifyPhone.enterCodeBelow"
msgid "Enter the code we sent you below"
msgstr "在下面输入我们发送的代码"

#: translations/messages/src/pages/profile/VerifyPhone.json
#. [VerifyPhone.enterPhoneNumber]
#. defaultMessage is:
#. Enter your phone number below and {originId} will send you a verification code
msgctxt "VerifyPhone.enterPhoneNumber"
msgid "Enter your phone number below and {originId} will send you a verification code"
msgstr "在下面输入您的电话号码，{originId}会向您发送验证码"

#: translations/messages/src/pages/profile/Profile.json
#. [Profile.error]
#. defaultMessage is:
#. Error
msgctxt "Profile.error"
msgid "Error"
msgstr "错误"

#: translations/messages/src/components/dropdowns/connectivity.json
#. [connectivity.ethereumNetwork]
#. defaultMessage is:
#. Ethereum Network:
msgctxt "connectivity.ethereumNetwork"
msgid "Ethereum Network:"
msgstr "以太坊网络："

#: translations/messages/src/components/footer.json
#. [footer.facebookLink]
#. defaultMessage is:
#. Facebook
msgctxt "footer.facebookLink"
msgid "Facebook"
msgstr "Facebook"

#: translations/messages/src/pages/profile/_ProvisionedChanges.json
#. [_ProvisionedChanges.facebook]
#. defaultMessage is:
#. Facebook
msgctxt "_ProvisionedChanges.facebook"
msgid "Facebook"
msgstr "Facebook"

#: translations/messages/src/pages/profile/_Services.json
#. [_Services.facebook]
#. defaultMessage is:
#. Facebook
msgctxt "_Services.facebook"
msgid "Facebook"
msgstr "Facebook"

#: translations/messages/src/pages/user/User.json
#. [User.facebook]
#. defaultMessage is:
#. Facebook
msgctxt "User.facebook"
msgid "Facebook"
msgstr "Facebook"

#: translations/messages/src/pages/profile/_ProvisionedChanges.json
#. [_ProvisionedChanges.facebookAccount]
#. defaultMessage is:
#. Facebook account
msgctxt "_ProvisionedChanges.facebookAccount"
msgid "Facebook account"
msgstr "脸书账号"

#: translations/messages/src/pages/profile/Profile.json
#. [Profile.facebookVerified]
#. defaultMessage is:
#. Facebook account verified!
msgctxt "Profile.facebookVerified"
msgid "Facebook account verified!"
msgstr "Facebook帐户已验证！"

#: translations/messages/src/schemaMessages/for-sale.json
#. [schema.forSale.farmGarden]
#. defaultMessage is:
#. Farm & Garden
msgctxt "schema.forSale.farmGarden"
msgid "Farm & Garden"
msgstr "农场和花园"

#: translations/messages/src/components/listing-card.json
#. [listing-card.featured]
#. defaultMessage is:
#. Featured
msgctxt "listing-card.featured"
msgid "Featured"
msgstr "精选"

#: translations/messages/src/pages/profile/EditProfile.json
#. [EditProfile.firstName]
#. defaultMessage is:
#. First Name
msgctxt "EditProfile.firstName"
msgid "First Name"
msgstr "名"

#: translations/messages/src/pages/profile/_ProvisionedChanges.json
#. [_ProvisionedChanges.firstName]
#. defaultMessage is:
#. First name
msgctxt "_ProvisionedChanges.firstName"
msgid "First name"
msgstr "名字"

#: translations/messages/src/components/listing-create.json
#. [listing-create.forSaleLabel]
#. defaultMessage is:
#. For Sale
msgctxt "listing-create.forSaleLabel"
msgid "For Sale"
msgstr "出售"

#: translations/messages/src/pages/profile/_countryOptions.json
#. [_countryOptions.france]
#. defaultMessage is:
#. France
msgctxt "_countryOptions.france"
msgid "France"
msgstr "法国"

#: translations/messages/src/schemaMessages/for-sale.json
#. [schema.forSale.freeStuff]
#. defaultMessage is:
#. Free Stuff
msgctxt "schema.forSale.freeStuff"
msgid "Free Stuff"
msgstr "免费的东西"

#: translations/messages/src/components/dropdowns/transactions.json
#. [transactions.from]
#. defaultMessage is:
#. From
msgctxt "transactions.from"
msgid "From"
msgstr "从"

#: translations/messages/src/components/purchase-detail.json
#. [purchase-detail.from]
#. defaultMessage is:
#. From
msgctxt "purchase-detail.from"
msgid "From"
msgstr "从"

#: translations/messages/src/components/web3-provider.json
#. [web3-provider.fullInstructions]
#. defaultMessage is:
#. Full Instructions
msgctxt "web3-provider.fullInstructions"
msgid "Full Instructions"
msgstr "完整说明"

#: translations/messages/src/components/web3-provider.json
#. [web3-provider.fullInstructionsForDemo]
#. defaultMessage is:
#. Full Instructions for Demo
msgctxt "web3-provider.fullInstructionsForDemo"
msgid "Full Instructions for Demo"
msgstr "演示的完整说明"

#: translations/messages/src/schemaMessages/tickets.json
#. [schema.tickets.fundraisers]
#. defaultMessage is:
#. Fundraisers
msgctxt "schema.tickets.fundraisers"
msgid "Fundraisers"
msgstr "募款"

#: translations/messages/src/components/purchase-progress.json
#. [transaction-progress.fundsWithdrawn]
#. defaultMessage is:
#. Funds Withdrawn
#: translations/messages/src/components/transaction-progress.json
#. [transaction-progress.fundsWithdrawn]
#. defaultMessage is:
#. Funds Withdrawn
msgctxt "transaction-progress.fundsWithdrawn"
msgid "Funds Withdrawn"
msgstr "资金撤出"

#: translations/messages/src/schemaMessages/for-sale.json
#. [schema.forSale.furniture]
#. defaultMessage is:
#. Furniture
msgctxt "schema.forSale.furniture"
msgid "Furniture"
msgstr "装备"

#: translations/messages/src/schemaMessages/for-sale.json
#. [schema.forSale.garageMovingSales]
#. defaultMessage is:
#. Garage & Moving Sales
msgctxt "schema.forSale.garageMovingSales"
msgid "Garage & Moving Sales"
msgstr "车库和移动销售"

#: translations/messages/src/schemaMessages/announcements.json
#. [schema.announcements.general]
#. defaultMessage is:
#. General
msgctxt "schema.announcements.general"
msgid "General"
msgstr "常规"

#: translations/messages/src/schemaMessages/for-sale.json
#. [schema.forSale.generalForSale]
#. defaultMessage is:
#. General For Sale
msgctxt "schema.forSale.generalForSale"
msgid "General For Sale"
msgstr "一般出售"

#: translations/messages/src/pages/profile/_countryOptions.json
#. [_countryOptions.germany]
#. defaultMessage is:
#. Germany
msgctxt "_countryOptions.germany"
msgid "Germany"
msgstr "德国"

#: translations/messages/src/components/web3-provider.json
#. [web3-provider.getMetaMask]
#. defaultMessage is:
#. Get MetaMask
msgctxt "web3-provider.getMetaMask"
msgid "Get MetaMask"
msgstr "获取MetaMask"

#: translations/messages/src/components/footer.json
#. [footer.githubLink]
#. defaultMessage is:
#. Github
msgctxt "footer.githubLink"
msgid "Github"
msgstr "Github"

#: translations/messages/src/components/listing-detail.json
#. [listing-detail.goToPurchases]
#. defaultMessage is:
#. Go To Purchases
msgctxt "listing-detail.goToPurchases"
msgid "Go To Purchases"
msgstr "去购买"

#: translations/messages/src/pages/profile/_Services.json
#. [_Services.google]
#. defaultMessage is:
#. Google
msgctxt "_Services.google"
msgid "Google"
msgstr "谷歌"

#: translations/messages/src/schemaMessages/services.json
#. [schema.services.graphicDesign]
#. defaultMessage is:
#. Graphic Design
msgctxt "schema.services.graphicDesign"
msgid "Graphic Design"
msgstr "平面设计："

#: translations/messages/src/schemaMessages/announcements.json
#. [schema.announcements.groups]
#. defaultMessage is:
#. Groups
msgctxt "schema.announcements.groups"
msgid "Groups"
msgstr "组"

#: translations/messages/src/schemaMessages/services.json
#. [schema.services.handyman]
#. defaultMessage is:
#. Handyman
msgctxt "schema.services.handyman"
msgid "Handyman"
msgstr "勤杂工"

#: translations/messages/src/schemaMessages/for-sale.json
#. [schema.forSale.healthBeauty]
#. defaultMessage is:
#. Health & Beauty
msgctxt "schema.forSale.healthBeauty"
msgid "Health & Beauty"
msgstr "健康与美容"

#: translations/messages/src/schemaMessages/for-sale.json
#. [schema.forSale.heavyEquipment]
#. defaultMessage is:
#. Heavy Equipment
msgctxt "schema.forSale.heavyEquipment"
msgid "Heavy Equipment"
msgstr "重型设备"

#: translations/messages/src/schemaMessages/services.json
#. [schema.services.homeCleaning]
#. defaultMessage is:
#. Home Cleaning
msgctxt "schema.services.homeCleaning"
msgid "Home Cleaning"
msgstr "家庭清洁"

#: translations/messages/src/schemaMessages/for-sale.json
#. [schema.forSale.householdItems]
#. defaultMessage is:
#. Household Items
msgctxt "schema.forSale.householdItems"
msgid "Household Items"
msgstr "家居用品"

#: translations/messages/src/components/listing-create.json
#. [listing-create.housingLabel]
#. defaultMessage is:
#. Housing
msgctxt "listing-create.housingLabel"
msgid "Housing"
msgstr "外壳 "

#: translations/messages/src/schemaMessages/housing.json
#. [schema.housing.housingSwap]
#. defaultMessage is:
#. Housing Swap
msgctxt "schema.housing.housingSwap"
msgid "Housing Swap"
msgstr "房屋交换"

#: translations/messages/src/components/not-found.json
#. [not-found.heading]
#. defaultMessage is:
#. How did I get here?
msgctxt "not-found.heading"
msgid "How did I get here?"
msgstr "我怎么到这里的？"

#: translations/messages/src/components/listing-create.json
#. [listing-create.howItWorksHeading]
#. defaultMessage is:
#. How it works
msgctxt "listing-create.howItWorksHeading"
msgid "How it works"
msgstr "运行原理"

#: translations/messages/src/components/listing-create.json
#. [listing-create.IPFS]
#. defaultMessage is:
#. IPFS
msgctxt "listing-create.IPFS"
msgid "IPFS"
msgstr "IPFS"

#: translations/messages/src/components/dropdowns/connectivity.json
#. [connectivity.ipfsGateway]
#. defaultMessage is:
#. IPFS Gateway:
msgctxt "connectivity.ipfsGateway"
msgid "IPFS Gateway:"
msgstr "IPFS网关："

#: translations/messages/src/components/listing-detail.json
#. [listing-detail.IPFS]
#. defaultMessage is:
#. IPFS: {ipfsHash}
msgctxt "listing-detail.IPFS"
msgid "IPFS: {ipfsHash}"
msgstr "IPFS：{ipfsHash}"

#: translations/messages/src/pages/profile/ConfirmUnload.json
#. [ConfirmUpload.ifYouExitNotice]
#. defaultMessage is:
#. If you exit without publishing you’ll lose all your changes.
msgctxt "ConfirmUpload.ifYouExitNotice"
msgid "If you exit without publishing you’ll lose all your changes."
msgstr "如果您未发布而退出，您将失去所有更改。"

#: translations/messages/src/pages/profile/Profile.json
#. [Profile.unsavedChangesWarn]
#. defaultMessage is:
#. If you exit without publishing, you'll lose all your changes.
msgctxt "Profile.unsavedChangesWarn"
msgid "If you exit without publishing, you'll lose all your changes."
msgstr "如果您未发布而退出，您将失去所有更改。"

#: translations/messages/src/components/web3-provider.json
#. [web3-provider.intentRequiresMetaMask]
#. defaultMessage is:
#. In order to {web3Intent}, you must install MetaMask.
msgctxt "web3-provider.intentRequiresMetaMask"
msgid "In order to {web3Intent}, you must install MetaMask."
msgstr "为了{web3Intent}，您必须安装MetaMask。"

#: translations/messages/src/components/web3-provider.json
#. [web3-provider.intentRequiresSignIn]
#. defaultMessage is:
#. In order to {web3Intent}, you must sign in to {currentProvider}.
msgctxt "web3-provider.intentRequiresSignIn"
msgid "In order to {web3Intent}, you must sign in to {currentProvider}."
msgstr "为了{web3Intent}，您必须登录到{currentProvider}。"

#: translations/messages/src/components/web3-provider.json
#. [web3-provider.intentRequiresEthereumEnabledBrowser]
#. defaultMessage is:
#. In order to {web3Intent}, you must use an Ethereum wallet-enabled browser.
msgctxt "web3-provider.intentRequiresEthereumEnabledBrowser"
msgid "In order to {web3Intent}, you must use an Ethereum wallet-enabled browser."
msgstr "为了{web3Intent}，您必须使用启用了以太坊钱包的浏览器。"

#: translations/messages/src/components/my-listings.json
#. [my-listings.inactive]
#. defaultMessage is:
#. Inactive
msgctxt "my-listings.inactive"
msgid "Inactive"
msgstr "无效"

#: translations/messages/src/components/footer.json
#. [footer.instagramLink]
#. defaultMessage is:
#. Instagram
msgctxt "footer.instagramLink"
msgid "Instagram"
msgstr "Instagram"

#: translations/messages/src/pages/profile/_countryOptions.json
#. [_countryOptions.italy]
#. defaultMessage is:
#. Italy
msgctxt "_countryOptions.italy"
msgid "Italy"
msgstr "意大利"

#: translations/messages/src/components/listing-create.json
#. [listing-create.jsonSchema]
#. defaultMessage is:
#. JSONSchema
msgctxt "listing-create.jsonSchema"
msgid "JSONSchema"
msgstr "JSONSchema"

#: translations/messages/src/pages/profile/_countryOptions.json
#. [_countryOptions.japan]
#. defaultMessage is:
#. Japan
msgctxt "_countryOptions.japan"
msgid "Japan"
msgstr "日本"

#: translations/messages/src/schemaMessages/for-sale.json
#. [schema.forSale.jewelry]
#. defaultMessage is:
#. Jewelry
msgctxt "schema.forSale.jewelry"
msgid "Jewelry"
msgstr "珠宝"

#: translations/messages/src/components/footer.json
#. [footer.hiringLink]
#. defaultMessage is:
#. Jobs (We're hiring!)
msgctxt "footer.hiringLink"
msgid "Jobs (We're hiring!)"
msgstr "工作（我们正在招聘！）"

#: translations/messages/src/components/dropdowns/connectivity.json
#. [connectivity.kovanTestNetwork]
#. defaultMessage is:
#. Kovan Test Network
msgctxt "connectivity.kovanTestNetwork"
msgid "Kovan Test Network"
msgstr "高文测试网络"

#: translations/messages/src/pages/profile/_ProvisionedChanges.json
#. [_ProvisionedChanges.lastName]
#. defaultMessage is:
#. Last Name
msgctxt "_ProvisionedChanges.lastName"
msgid "Last Name"
msgstr "姓"

#: translations/messages/src/pages/profile/EditProfile.json
#. [EditProfile.lastName]
#. defaultMessage is:
#. Last Name
msgctxt "EditProfile.lastName"
msgid "Last Name"
msgstr "姓"

#: translations/messages/src/pages/profile/Profile.json
#. [Profile.lastPublished]
#. defaultMessage is:
#. Last published
msgctxt "Profile.lastPublished"
msgid "Last published"
msgstr "上次发布"

#: translations/messages/src/schemaMessages/services.json
#. [schema.services.legal]
#. defaultMessage is:
#. Legal
msgctxt "schema.services.legal"
msgid "Legal"
msgstr "合法"

#: translations/messages/src/pages/profile/ConfirmPublish.json
#. [ConfirmPublish.letsDoIt]
#. defaultMessage is:
#. Let's do it!
msgctxt "ConfirmPublish.letsDoIt"
msgid "Let's do it!"
msgstr "我们算吧"

#: translations/messages/src/components/purchase-detail.json
#. [purchase-detail.listingDetails]
#. defaultMessage is:
#. Listing Details
msgctxt "purchase-detail.listingDetails"
msgid "Listing Details"
msgstr "商品详情"

#: translations/messages/src/components/navbar.json
#. [navbar.listings]
#. defaultMessage is:
#. Listings
msgctxt "navbar.listings"
msgid "Listings"
msgstr "信息"

#: translations/messages/src/components/listing-card-prices.json
#. [listing-card-prices.loadingMessage]
#. defaultMessage is:
#. Loading...
msgctxt "listing-card-prices.loadingMessage"
msgid "Loading..."
msgstr "载入中..."

#: translations/messages/src/components/my-listings.json
#. [my-listings.loading]
#. defaultMessage is:
#. Loading...
msgctxt "my-listings.loading"
msgid "Loading..."
msgstr "载入中..."

#: translations/messages/src/components/my-purchases.json
#. [my-purchases.loading]
#. defaultMessage is:
#. Loading...
msgctxt "my-purchases.loading"
msgid "Loading..."
msgstr "载入中..."

#: translations/messages/src/components/my-sales.json
#. [my-sales.loading]
#. defaultMessage is:
#. Loading...
msgctxt "my-sales.loading"
msgid "Loading..."
msgstr "载入中..."

#: translations/messages/src/schemaMessages/announcements.json
#. [schema.announcements.localNews]
#. defaultMessage is:
#. Local News
msgctxt "schema.announcements.localNews"
msgid "Local News"
msgstr "本地新闻"

#: translations/messages/src/components/dropdowns/connectivity.json
#. [connectivity.localhost]
#. defaultMessage is:
#. Localhost
msgctxt "connectivity.localhost"
msgid "Localhost"
msgstr " 。"

#: translations/messages/src/schemaMessages/for-sale.json
#. [schema.forSale.location]
#. defaultMessage is:
#. Location
msgctxt "schema.forSale.location"
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: translations/messages/src/schemaMessages/housing.json
#. [schema.housing.location]
#. defaultMessage is:
#. Location
msgctxt "schema.housing.location"
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: translations/messages/src/schemaMessages/services.json
#. [schema.services.location]
#. defaultMessage is:
#. Location
msgctxt "schema.services.location"
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: translations/messages/src/schemaMessages/transportation.json
#. [schema.transportation.location]
#. defaultMessage is:
#. Location
msgctxt "schema.transportation.location"
msgid "Location"
msgstr "位置"

#: translations/messages/src/schemaMessages/announcements.json
#. [schema.announcements.lostFound]
#. defaultMessage is:
#. Lost & Found
msgctxt "schema.announcements.lostFound"
msgid "Lost & Found"
msgstr "失物招领"

#: translations/messages/src/components/dropdowns/connectivity.json
#. [connectivity.mainEthereumNetwork]
#. defaultMessage is:
#. Main Ethereum Network
msgctxt "connectivity.mainEthereumNetwork"
msgid "Main Ethereum Network"
msgstr "以太坊网络"

#: translations/messages/src/components/purchase-detail.json
#. [purchase-detail.markOrderSent]
#. defaultMessage is:
#. Mark Order as Sent
msgctxt "purchase-detail.markOrderSent"
msgid "Mark Order as Sent"
msgstr "将订单标记为已发送"

#: translations/messages/src/schemaMessages/for-sale.json
#. [schema.forSale.materials]
#. defaultMessage is:
#. Materials
msgctxt "schema.forSale.materials"
msgid "Materials"
msgstr "物料"

#: translations/messages/src/components/footer.json
#. [footer.mediumLink]
#. defaultMessage is:
#. Medium
msgctxt "footer.mediumLink"
msgid "Medium"
msgstr "中"

#: translations/messages/src/components/dropdowns/connectivity.json
#. [connectivity.mordenTestNetwork]
#. defaultMessage is:
#. Morden Test Network
msgctxt "connectivity.mordenTestNetwork"
msgid "Morden Test Network"
msgstr "现代测试网络"

#: translations/messages/src/schemaMessages/for-sale.json
#. [schema.forSale.motorcyclePartsAccessories]
#. defaultMessage is:
#. Motorcycle Parts & Accessories
msgctxt "schema.forSale.motorcyclePartsAccessories"
msgid "Motorcycle Parts & Accessories"
msgstr "摩托车零配件"

#: translations/messages/src/schemaMessages/for-sale.json
#. [schema.forSale.motorcyclesScooters]
#. defaultMessage is:
#. Motorcycles & Scooters
msgctxt "schema.forSale.motorcyclesScooters"
msgid "Motorcycles & Scooters"
msgstr "摩托车＆滑板车"

#: translations/messages/src/schemaMessages/services.json
#. [schema.services.movingHelp]
#. defaultMessage is:
#. Moving Help
msgctxt "schema.services.movingHelp"
msgid "Moving Help"
msgstr "移动帮助"

#: translations/messages/src/schemaMessages/tickets.json
#. [schema.tickets.music]
#. defaultMessage is:
#. Music
msgctxt "schema.tickets.music"
msgid "Music"
msgstr "音乐"

#: translations/messages/src/schemaMessages/for-sale.json
#. [schema.forSale.musicalInstruments]
#. defaultMessage is:
#. Musical Instruments
msgctxt "schema.forSale.musicalInstruments"
msgid "Musical Instruments"
msgstr "乐器"

#: translations/messages/src/schemaMessages/announcements.json
#. [schema.announcements.musicians]
#. defaultMessage is:
#. Musicians
msgctxt "schema.announcements.musicians"
msgid "Musicians"
msgstr "3名军乐人员，"

#: translations/messages/src/components/my-listings.json
#. [my-listings.myListingsHeading]
#. defaultMessage is:
#. My Listings
msgctxt "my-listings.myListingsHeading"
msgid "My Listings"
msgstr "我的房源"

#: translations/messages/src/components/navbar.json
#. [navbar.myListings]
#. defaultMessage is:
#. My Listings
msgctxt "navbar.myListings"
msgid "My Listings"
msgstr "我的房源"

#: translations/messages/src/components/my-purchases.json
#. [my-purchases.myPurchasesHeading]
#. defaultMessage is:
#. My Purchases
msgctxt "my-purchases.myPurchasesHeading"
msgid "My Purchases"
msgstr "我的购买"

#: translations/messages/src/components/my-sales.json
#. [my-sales.mySalesHeading]
#. defaultMessage is:
#. My Sales
msgctxt "my-sales.mySalesHeading"
msgid "My Sales"
msgstr "我的销售额"

#: translations/messages/src/components/navbar.json
#. [navbar.mySales]
#. defaultMessage is:
#. My Sales
msgctxt "navbar.mySales"
msgid "My Sales"
msgstr "我的销售额"

#: translations/messages/src/components/listing-create.json
#. [listing-create.next]
#. defaultMessage is:
#. Next
msgctxt "listing-create.next"
msgid "Next"
msgstr "下香"

#: translations/messages/src/components/purchase-detail.json
#. [purchase-detail.nextStep]
#. defaultMessage is:
#. Next Step:
msgctxt "purchase-detail.nextStep"
msgid "Next Step:"
msgstr "下一步: "

#: translations/messages/src/components/dropdowns/user.json
#. [user.noEthAccountConnected]
#. defaultMessage is:
#. No ETH Account Connected
msgctxt "user.noEthAccountConnected"
msgid "No ETH Account Connected"
msgstr "没有连接ETH帐户"

#: translations/messages/src/pages/profile/_Wallet.json
#. [_Wallet.noEthAccountConnected]
#. defaultMessage is:
#. No ETH Account Connected
msgctxt "_Wallet.noEthAccountConnected"
msgid "No ETH Account Connected"
msgstr "没有连接ETH帐户"

#: translations/messages/src/schemaMessages/tickets.json
#. [schema.tickets.nonProfitEvent]
#. defaultMessage is:
#. Non-profit event
msgctxt "schema.tickets.nonProfitEvent"
msgid "Non-profit event"
msgstr "非营利活动"

#: translations/messages/src/pages/profile/ConfirmUnload.json
#. [ConfirmUpload.notRightNow]
#. defaultMessage is:
#. Not Right Now
msgctxt "ConfirmUpload.notRightNow"
msgid "Not Right Now"
msgstr "跳过"

#: translations/messages/src/pages/profile/_ProvisionedChanges.json
#. [_ProvisionedChanges.notVisibleOnBlockchain]
#. defaultMessage is:
#. Not visible on the blockchain
msgctxt "_ProvisionedChanges.notVisibleOnBlockchain"
msgid "Not visible on the blockchain"
msgstr "在区块链上不可见"

#: translations/messages/src/components/purchase-detail.json
#. [purchase-detail.nothingToDo]
#. defaultMessage is:
#. Nothing for you to do at this time. Check back later
msgctxt "purchase-detail.nothingToDo"
msgid "Nothing for you to do at this time. Check back later"
msgstr "目前没有什么可以做的。过一会再来检查"

#: translations/messages/src/components/dropdowns/notifications.json
#. [notifications.notificationsHeading]
#. defaultMessage is:
#. Notifications
#: translations/messages/src/components/notifications.json
#. [notifications.notificationsHeading]
#. defaultMessage is:
#. Notifications
msgctxt "notifications.notificationsHeading"
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: translations/messages/src/components/listing-create.json
#. [listing-create.OK]
#. defaultMessage is:
#. OK
msgctxt "listing-create.OK"
msgid "OK"
msgstr "好"

#: translations/messages/src/components/listing-detail.json
#. [listing-detail.OK]
#. defaultMessage is:
#. OK
msgctxt "listing-detail.OK"
msgid "OK"
msgstr "好"

#: translations/messages/src/pages/profile/Profile.json
#. [Profile.ok]
#. defaultMessage is:
#. OK
msgctxt "Profile.ok"
msgid "OK"
msgstr "好"

#: translations/messages/src/schemaMessages/housing.json
#. [schema.housing.officeCommercial]
#. defaultMessage is:
#. Office & Commercial
msgctxt "schema.housing.officeCommercial"
msgid "Office & Commercial"
msgstr "办公室和商业"

#: translations/messages/src/pages/profile/ConfirmPublish.json
#. [ConfirmPublish.oopsNoWait]
#. defaultMessage is:
#. Oops, no wait...
msgctxt "ConfirmPublish.oopsNoWait"
msgid "Oops, no wait..."
msgstr "哎呀，别再等了......"

#: translations/messages/src/components/purchase-progress.json
#. [transaction-progress.orderSent]
#. defaultMessage is:
#. Order Sent
#: translations/messages/src/components/transaction-progress.json
#. [transaction-progress.orderSent]
#. defaultMessage is:
#. Order Sent
msgctxt "transaction-progress.orderSent"
msgid "Order Sent"
msgstr "订单已发送"

#: translations/messages/src/components/footer.json
#. [footer.organizationHeading]
#. defaultMessage is:
#. Organization
msgctxt "footer.organizationHeading"
msgid "Organization"
msgstr "组织"

#: translations/messages/src/components/footer.json
#. [footer.mission]
#. defaultMessage is:
#. Origin is building the sharing economy of tomorrow. Buyers and sellers will be able to transact without rent-seeking middlemen. We believe in lowering transaction fees, promoting free and transparent commerce, and giving early participants in the community a stake in the network.
msgctxt "footer.mission"
msgid "Origin is building the sharing economy of tomorrow. Buyers and sellers will be able to transact without rent-seeking middlemen. We believe in lowering transaction fees, promoting free and transparent commerce, and giving early participants in the community a stake in the network."
msgstr "Origin正在构建明天的共享经济。买家和卖家可以在没有寻租中介人的情况下进行交易。我们相信降低交易费用，促进自由和透明的商业，并让社区的早期参与者参与网络。"

#: translations/messages/src/components/listing-create.json
#. [listing-create.howItWorksContentPart1]
#. defaultMessage is:
#. Origin uses a Mozilla project called {jsonSchemaLink}  to validate your listing according to standard rules. This standardization is key to allowing unaffiliated entities to read and write to the same data layer.
msgctxt "listing-create.howItWorksContentPart1"
msgid "Origin uses a Mozilla project called {jsonSchemaLink}  to validate your listing according to standard rules. This standardization is key to allowing unaffiliated entities to read and write to the same data layer."
msgstr "Origin使用称为{jsonSchemaLink}的Mozilla项目根据标准规则验证您的列表。这种标准化是允许非附属实体读取和写入相同数据层的关键。"

#: translations/messages/src/schemaMessages/tickets.json
#. [schema.tickets.other]
#. defaultMessage is:
#. Other
msgctxt "schema.tickets.other"
msgid "Other"
msgstr "其它"

#: translations/messages/src/pages/profile/VerifyFacebook.json
#. [VerifyFacebook.accountNotPublic]
#. defaultMessage is:
#. Other users will know that you have a verified Facebook account, but your account details will not be published on the blockchain. We will never post on your behalf.
msgctxt "VerifyFacebook.accountNotPublic"
msgid "Other users will know that you have a verified Facebook account, but your account details will not be published on the blockchain. We will never post on your behalf."
msgstr "其他用户会知道您拥有经过验证的Facebook帐户，但您的帐户详情不会在区块链上发布。我们绝不会代表您发布。"

#: translations/messages/src/pages/profile/VerifyTwitter.json
#. [VerifyTwitter.twitterNotPublic]
#. defaultMessage is:
#. Other users will know that you have a verified Twitter account. Your username will not be published on the blockchain. We will never tweet on your behalf.
msgctxt "VerifyTwitter.twitterNotPublic"
msgid "Other users will know that you have a verified Twitter account. Your username will not be published on the blockchain. We will never tweet on your behalf."
msgstr "其他用户会知道你有一个经过验证的Twitter帐户。您的用户名不会在区块链上发布。我们绝不会以您的名义发微博。"

#: translations/messages/src/pages/profile/VerifyEmail.json
#. [VerifyEmail.emailNotPublished]
#. defaultMessage is:
#. Other users will know that you have a verified email address. Your actual email address will not be published on the blockchain.
msgctxt "VerifyEmail.emailNotPublished"
msgid "Other users will know that you have a verified email address. Your actual email address will not be published on the blockchain."
msgstr "其他用户会知道你有一个经过验证的电子邮件地址。您的实际电子邮件地址不会在区块链上发布。"

#: translations/messages/src/pages/profile/VerifyPhone.json
#. [VerifyPhone.phoneNumberNotPublished]
#. defaultMessage is:
#. Other users will know that you have a verified phone number. Your actual phone number will not be published on the blockchain.
msgctxt "VerifyPhone.phoneNumberNotPublished"
msgid "Other users will know that you have a verified phone number. Your actual phone number will not be published on the blockchain."
msgstr "其他用户会知道你有一个经过验证的电话号码。您的实际电话号码不会在区块链上发布。"

#: translations/messages/src/schemaMessages/services.json
#. [schema.services.painting]
#. defaultMessage is:
#. Painting
msgctxt "schema.services.painting"
msgid "Painting"
msgstr "画作"

#: translations/messages/src/schemaMessages/housing.json
#. [schema.housing.parkingStorage]
#. defaultMessage is:
#. Parking & Storage
msgctxt "schema.housing.parkingStorage"
msgid "Parking & Storage"
msgstr "停车和存储"

#: translations/messages/src/components/footer.json
#. [footer.partnersLink]
#. defaultMessage is:
#. Partners
msgctxt "footer.partnersLink"
msgid "Partners"
msgstr "伙伴"

#: translations/messages/src/components/my-purchases.json
#. [my-purchases.pending]
#. defaultMessage is:
#. Pending
msgctxt "my-purchases.pending"
msgid "Pending"
msgstr "待审"

#: translations/messages/src/components/my-sales.json
#. [my-sales.pending]
#. defaultMessage is:
#. Pending
msgctxt "my-sales.pending"
msgid "Pending"
msgstr "待审"

#: translations/messages/src/components/dropdowns/transactions.json
#. [transactions.pendingTransactions]
#. defaultMessage is:
#. Pending Blockchain Transactions
msgctxt "transactions.pendingTransactions"
msgid "Pending Blockchain Transactions"
msgstr "待处理区块链交易"

#: translations/messages/src/schemaMessages/announcements.json
#. [schema.announcements.personals]
#. defaultMessage is:
#. Personals
msgctxt "schema.announcements.personals"
msgid "Personals"
msgstr "征婚启事"

#: translations/messages/src/schemaMessages/announcements.json
#. [schema.announcements.pets]
#. defaultMessage is:
#. Pets
msgctxt "schema.announcements.pets"
msgid "Pets"
msgstr "宠物"

#: translations/messages/src/pages/profile/_ProvisionedChanges.json
#. [_ProvisionedChanges.phone]
#. defaultMessage is:
#. Phone
msgctxt "_ProvisionedChanges.phone"
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#: translations/messages/src/pages/profile/_Services.json
#. [_Services.phone]
#. defaultMessage is:
#. Phone
msgctxt "_Services.phone"
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#: translations/messages/src/pages/user/User.json
#. [User.phone]
#. defaultMessage is:
#. Phone
msgctxt "User.phone"
msgid "Phone"
msgstr "电话"

#: translations/messages/src/pages/profile/_ProvisionedChanges.json
#. [_ProvisionedChanges.phoneNumber]
#. defaultMessage is:
#. Phone Number
msgctxt "_ProvisionedChanges.phoneNumber"
msgid "Phone Number"
msgstr "电话号码"

#: translations/messages/src/pages/profile/Profile.json
#. [Profile.phoneVerified]
#. defaultMessage is:
#. Phone number verified!
msgctxt "Profile.phoneVerified"
msgid "Phone number verified!"
msgstr "电话号码验证！"

#: translations/messages/src/schemaMessages/for-sale.json
#. [schema.forSale.photoVideo]
#. defaultMessage is:
#. Photo & Video
msgctxt "schema.forSale.photoVideo"
msgid "Photo & Video"
msgstr "照片和视频"

#: translations/messages/src/schemaMessages/services.json
#. [schema.services.photography]
#. defaultMessage is:
#. Photography
msgctxt "schema.services.photography"
msgid "Photography"
msgstr "摄影"

#: translations/messages/src/pages/profile/_ProvisionedChanges.json
#. [_ProvisionedChanges.picture]
#. defaultMessage is:
#. Picture
msgctxt "_ProvisionedChanges.picture"
msgid "Picture"
msgstr "图片"

#: translations/messages/src/components/web3-provider.json
#. [web3-provider.useWalletEnabledBrowser]
#. defaultMessage is:
#. Please access this site through a wallet-enabled browser:
msgctxt "web3-provider.useWalletEnabledBrowser"
msgid "Please access this site through a wallet-enabled browser:"
msgstr "请通过启用钱包的浏览器访问此网站："

#: translations/messages/src/pages/profile/_Services.json
#. [_Services.pleaseConnectAccounts]
#. defaultMessage is:
#. Please connect your accounts below to strengthen your identity on Origin.
msgctxt "_Services.pleaseConnectAccounts"
msgid "Please connect your accounts below to strengthen your identity on Origin."
msgstr "请在下方连接您的帐户以加强您在Origin的身份。"

#: translations/messages/src/components/web3-provider.json
#. [web3-provider.pleaseInstallMetaMask]
#. defaultMessage is:
#. Please install the MetaMask extension to access this site.
msgctxt "web3-provider.pleaseInstallMetaMask"
msgid "Please install the MetaMask extension to access this site."
msgstr "请安装MetaMask扩展程序以访问此网站。"

#: translations/messages/src/components/listing-create.json
#. [listing-create.whatHappensNextContent2]
#. defaultMessage is:
#. Please review your listing before submitting. Your listing will appear to others just as it looks on the window to the left.
msgctxt "listing-create.whatHappensNextContent2"
msgid "Please review your listing before submitting. Your listing will appear to others just as it looks on the window to the left."
msgstr "提交前请检查您的列表。您的列表将显示给其他人，就像它在左侧窗口中显示的一样。"

#: translations/messages/src/components/listing-create.json
#. [listing-create.pleaseStandBy]
#. defaultMessage is:
#. Please stand by...
msgctxt "listing-create.pleaseStandBy"
msgid "Please stand by..."
msgstr "请稍候..."

#: translations/messages/src/components/listing-detail.json
#. [listing-detail.pleaseStandBy]
#. defaultMessage is:
#. Please stand by...
msgctxt "listing-detail.pleaseStandBy"
msgid "Please stand by..."
msgstr "请稍候..."

#: translations/messages/src/pages/profile/Profile.json
#. [Profile.pleaseStandBy]
#. defaultMessage is:
#. Please stand by...
msgctxt "Profile.pleaseStandBy"
msgid "Please stand by..."
msgstr "请稍候..."

#: translations/messages/src/schemaMessages/services.json
#. [schema.services.plumbing]
#. defaultMessage is:
#. Plumbing
msgctxt "schema.services.plumbing"
msgid "Plumbing"
msgstr "阀门"

#: translations/messages/src/schemaMessages/announcements.json
#. [schema.announcements.politics]
#. defaultMessage is:
#. Politics
msgctxt "schema.announcements.politics"
msgid "Politics"
msgstr "政治、"

#: translations/messages/src/components/web3-provider.json
#. [web3-provider.popularEthereumWallets]
#. defaultMessage is:
#. Popular Ethereum Wallets
msgctxt "web3-provider.popularEthereumWallets"
msgid "Popular Ethereum Wallets"
msgstr "流行的以太坊钱包"

#: translations/messages/src/pages/profile/_Services.json
#. [_Services.poweredBy]
#. defaultMessage is:
#. Powered by
msgctxt "_Services.poweredBy"
msgid "Powered by"
msgstr "提供"

#: translations/messages/src/components/footer.json
#. [footer.presaleLink]
#. defaultMessage is:
#. Presale
msgctxt "footer.presaleLink"
msgid "Presale"
msgstr "预售
"

#: translations/messages/src/pages/profile/Profile.json
#. [Profile.pressSubmit]
#. defaultMessage is:
#. Press "Submit" in {currentProvider} window
msgctxt "Profile.pressSubmit"
msgid "Press \"Submit\" in {currentProvider} window"
msgstr "在{currentProvider}窗口中按“提交”"

#: translations/messages/src/components/listing-create.json
#. [listing-create.pressSubmitInMetaMask]
#. defaultMessage is:
#. Press {submit} in {currentProvider} window
msgctxt "listing-create.pressSubmitInMetaMask"
msgid "Press {submit} in {currentProvider} window"
msgstr "在{currentProvider}窗口中按{submit}"

#: translations/messages/src/components/listing-detail.json
#. [listing-detail.pressSubmitInMetaMask]
#. defaultMessage is:
#. Press {submit} in {currentProvider} window
msgctxt "listing-detail.pressSubmitInMetaMask"
msgid "Press {submit} in {currentProvider} window"
msgstr "在{currentProvider}窗口中按{submit}"

#: translations/messages/src/components/listing-create.json
#. [listing-create.previewListingHeading]
#. defaultMessage is:
#. Preview your listing
msgctxt "listing-create.previewListingHeading"
msgid "Preview your listing"
msgstr "预览您的列表"

#: translations/messages/src/components/listing-detail.json
#. [listing-detail.price]
#. defaultMessage is:
#. Price
msgctxt "listing-detail.price"
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: translations/messages/src/components/purchase-detail.json
#. [purchase-detail.price]
#. defaultMessage is:
#. Price
msgctxt "purchase-detail.price"
msgid "Price"
msgstr "价格"

#: translations/messages/src/schemaMessages/announcements.json
#. [schema.announcements.priceInETH]
#. defaultMessage is:
#. Price in ETH
msgctxt "schema.announcements.priceInETH"
msgid "Price in ETH"
msgstr "价格在ETH"

#: translations/messages/src/schemaMessages/for-sale.json
#. [schema.forSale.priceInETH]
#. defaultMessage is:
#. Price in ETH
msgctxt "schema.forSale.priceInETH"
msgid "Price in ETH"
msgstr "价格在ETH"

#: translations/messages/src/schemaMessages/housing.json
#. [schema.housing.priceInETH]
#. defaultMessage is:
#. Price in ETH
msgctxt "schema.housing.priceInETH"
msgid "Price in ETH"
msgstr "价格在ETH"

#: translations/messages/src/schemaMessages/services.json
#. [schema.services.priceInETH]
#. defaultMessage is:
#. Price in ETH
msgctxt "schema.services.priceInETH"
msgid "Price in ETH"
msgstr "价格在ETH"

#: translations/messages/src/schemaMessages/tickets.json
#. [schema.tickets.priceInETH]
#. defaultMessage is:
#. Price in ETH
msgctxt "schema.tickets.priceInETH"
msgid "Price in ETH"
msgstr "价格在ETH"

#: translations/messages/src/schemaMessages/transportation.json
#. [schema.transportation.priceInETH]
#. defaultMessage is:
#. Price in ETH
msgctxt "schema.transportation.priceInETH"
msgid "Price in ETH"
msgstr "价格在ETH"

#: translations/messages/src/components/my-sale-card.json
#. [my-sale-card.price]
#. defaultMessage is:
#. Price: {price}
msgctxt "my-sale-card.price"
msgid "Price: {price}"
msgstr "价格：{price}"

#: translations/messages/src/components/listing-detail.json
#. [listing-detail.processingPurchase]
#. defaultMessage is:
#. Processing your purchase
msgctxt "listing-detail.processingPurchase"
msgid "Processing your purchase"
msgstr "处理您的购买"

#: translations/messages/src/components/footer.json
#. [footer.productBriefLink]
#. defaultMessage is:
#. Product Brief
msgctxt "footer.productBriefLink"
msgid "Product Brief"
msgstr "产品简介"

#: translations/messages/src/pages/profile/_ProvisionedChanges.json
#. [_ProvisionedChanges.profile]
#. defaultMessage is:
#. Profile
msgctxt "_ProvisionedChanges.profile"
msgid "Profile"
msgstr "档案"

#: translations/messages/src/pages/profile/_Strength.json
#. [_Strength.profileStrength]
#. defaultMessage is:
#. Profile Strength
msgctxt "_Strength.profileStrength"
msgid "Profile Strength"
msgstr "轮廓强度"

#: translations/messages/src/pages/profile/ConfirmUnload.json
#. [ConfirmUpload.publishNow]
#. defaultMessage is:
#. Publish Now
msgctxt "ConfirmUpload.publishNow"
msgid "Publish Now"
msgstr "0183 现在发布"

#: translations/messages/src/pages/profile/Profile.json
#. [Profile.publishNow]
#. defaultMessage is:
#. Publish Now
msgctxt "Profile.publishNow"
msgid "Publish Now"
msgstr "0183 现在发布"

#: translations/messages/src/pages/profile/AttestationSuccess.json
#. [AttestationSuccess.publishChangesNotice]
#. defaultMessage is:
#. Publishing to the blockchain lets other users know that you have a verified profile.
msgctxt "AttestationSuccess.publishChangesNotice"
msgid "Publishing to the blockchain lets other users know that you have a verified profile."
msgstr "发布到区块链可让其他用户知道您拥有已验证的个人资料。"

#: translations/messages/src/components/listing-detail.json
#. [listing-detail.purchaseSuccessful]
#. defaultMessage is:
#. Purchase was successful.
msgctxt "listing-detail.purchaseSuccessful"
msgid "Purchase was successful."
msgstr "采购成功。"

#: translations/messages/src/components/my-purchase-card.json
#. [my-purchase-card.purchased]
#. defaultMessage is:
#. Purchased
msgctxt "my-purchase-card.purchased"
msgid "Purchased"
msgstr "购买"

#: translations/messages/src/components/purchase-progress.json
#. [transaction-progress.purchased]
#. defaultMessage is:
#. Purchased
#: translations/messages/src/components/transaction-progress.json
#. [transaction-progress.purchased]
#. defaultMessage is:
#. Purchased
msgctxt "transaction-progress.purchased"
msgid "Purchased"
msgstr "购买"

#: translations/messages/src/components/purchase-detail.json
#. [purchase-detail.purchasedFrom]
#. defaultMessage is:
#. Purchased from {sellerLink}
msgctxt "purchase-detail.purchasedFrom"
msgid "Purchased from {sellerLink}"
msgstr "从{sellerLink}购买"

#: translations/messages/src/components/purchase-detail.json
#. [purchase-detail.purchasedFromOn]
#. defaultMessage is:
#. Purchased from {sellerName} on {date}
msgctxt "purchase-detail.purchasedFromOn"
msgid "Purchased from {sellerName} on {date}"
msgstr "在{date}上从{sellerName}购买"

#: translations/messages/src/pages/profile/ConfirmPublish.json
#. [ConfirmPublish.readyToGoPublic]
#. defaultMessage is:
#. Ready to go public?
msgctxt "ConfirmPublish.readyToGoPublic"
msgid "Ready to go public?"
msgstr "准备上市？"

#: translations/messages/src/pages/profile/ConfirmUnload.json
#. [ConfirmUpload.readyToGoPublic]
#. defaultMessage is:
#. Ready to go public? After you publish your changes to the blockchain, other users will be able to see that you have verified the following:
msgctxt "ConfirmUpload.readyToGoPublic"
msgid "Ready to go public? After you publish your changes to the blockchain, other users will be able to see that you have verified the following:"
msgstr "准备上市？将更改发布到区块链后，其他用户将能够看到您已验证以下内容："

#: translations/messages/src/schemaMessages/housing.json
#. [schema.housing.realEstate]
#. defaultMessage is:
#. Real Estate
msgctxt "schema.housing.realEstate"
msgid "Real Estate"
msgstr "房地产 "

#: translations/messages/src/schemaMessages/housing.json
#. [schema.housing.realEstateWanted]
#. defaultMessage is:
#. Real Estate Wanted
msgctxt "schema.housing.realEstateWanted"
msgid "Real Estate Wanted"
msgstr "房地产通缉"

#: translations/messages/src/components/my-purchase-card.json
#. [my-purchase-card.received]
#. defaultMessage is:
#. Received
msgctxt "my-purchase-card.received"
msgid "Received"
msgstr "收到"

#: translations/messages/src/components/purchase-progress.json
#. [transaction-progress.receivedByBuyer]
#. defaultMessage is:
#. Received by buyer
#: translations/messages/src/components/transaction-progress.json
#. [transaction-progress.receivedByBuyer]
#. defaultMessage is:
#. Received by buyer
msgctxt "transaction-progress.receivedByBuyer"
msgid "Received by buyer"
msgstr "由买方收到"

#: translations/messages/src/components/purchase-progress.json
#. [transaction-progress.receivedByMe]
#. defaultMessage is:
#. Received by me
#: translations/messages/src/components/transaction-progress.json
#. [transaction-progress.receivedByMe]
#. defaultMessage is:
#. Received by me
msgctxt "transaction-progress.receivedByMe"
msgid "Received by me"
msgstr "收到我的"

#: translations/messages/src/schemaMessages/for-sale.json
#. [schema.forSale.recreationalVehicles]
#. defaultMessage is:
#. Recreational Vehicles
msgctxt "schema.forSale.recreationalVehicles"
msgid "Recreational Vehicles"
msgstr "休闲车"

#: translations/messages/src/schemaMessages/services.json
#. [schema.services.repairTechnicalSupport]
#. defaultMessage is:
#. Repair & Technical Support
msgctxt "schema.services.repairTechnicalSupport"
msgid "Repair & Technical Support"
msgstr "维修和技术支持"

#: translations/messages/src/schemaMessages/announcements.json
#. [schema.announcements.resumes]
#. defaultMessage is:
#. Resumes
msgctxt "schema.announcements.resumes"
msgid "Resumes"
msgstr "简历"

#: translations/messages/src/components/purchase-detail.json
#. [purchase-detail.reviewLabel]
#. defaultMessage is:
#. Review
msgctxt "purchase-detail.reviewLabel"
msgid "Review"
msgstr "评价"

#: translations/messages/src/components/listing-detail.json
#. [listing-detail.reviews]
#. defaultMessage is:
#. Reviews
msgctxt "listing-detail.reviews"
msgid "Reviews"
msgstr "评价"

#: translations/messages/src/components/purchase-detail.json
#. [purchase-detail.reviewsHeading]
#. defaultMessage is:
#. Reviews
msgctxt "purchase-detail.reviewsHeading"
msgid "Reviews"
msgstr "评价"

#: translations/messages/src/pages/user/User.json
#. [User.reviews]
#. defaultMessage is:
#. Reviews
msgctxt "User.reviews"
msgid "Reviews"
msgstr "评价"

#: translations/messages/src/components/dropdowns/connectivity.json
#. [connectivity.rinkebyTestNetwork]
#. defaultMessage is:
#. Rinkeby Test Network
msgctxt "connectivity.rinkebyTestNetwork"
msgid "Rinkeby Test Network"
msgstr "林克比测试网络"

#: translations/messages/src/schemaMessages/housing.json
#. [schema.housing.roomShareWanted]
#. defaultMessage is:
#. Room/Share Wanted
msgctxt "schema.housing.roomShareWanted"
msgid "Room/Share Wanted"
msgstr "房间/股份通缉"

#: translations/messages/src/schemaMessages/housing.json
#. [schema.housing.roomsShares]
#. defaultMessage is:
#. Rooms & Shares
msgctxt "schema.housing.roomsShares"
msgid "Rooms & Shares"
msgstr "客房和股份"

#: translations/messages/src/components/dropdowns/connectivity.json
#. [connectivity.ropstenTestNetwork]
#. defaultMessage is:
#. Ropsten Test Network
msgctxt "connectivity.ropstenTestNetwork"
msgid "Ropsten Test Network"
msgstr "Ropsten测试网络"

#: translations/messages/src/pages/profile/_countryOptions.json
#. [_countryOptions.russia]
#. defaultMessage is:
#. Russia
msgctxt "_countryOptions.russia"
msgid "Russia"
msgstr "俄罗斯"

#: translations/messages/src/components/listing-create.json
#. [listing-create.stepNumberLabel]
#. defaultMessage is:
#. STEP {stepNumber}
msgctxt "listing-create.stepNumberLabel"
msgid "STEP {stepNumber}"
msgstr "STEP {stepNumber}"

#: translations/messages/src/components/listing-create.json
#. [listing-create.seeAllListings]
#. defaultMessage is:
#. See All Listings
msgctxt "listing-create.seeAllListings"
msgid "See All Listings"
msgstr "查看所有列表"

#: translations/messages/src/pages/profile/Profile.json
#. [Profile.seeConsole]
#. defaultMessage is:
#. See the console for more details
msgctxt "Profile.seeConsole"
msgid "See the console for more details"
msgstr "有关更多详情，请参阅控制台"

#: translations/messages/src/components/listing-create.json
#. [listing-create.error2]
#. defaultMessage is:
#. See the console for more details.
msgctxt "listing-create.error2"
msgid "See the console for more details."
msgstr "有关更多详情，请参阅控制台。"

#: translations/messages/src/components/listing-detail.json
#. [listing-detail.seeConsoleForDetails]
#. defaultMessage is:
#. See the console for more details.
msgctxt "listing-detail.seeConsoleForDetails"
msgid "See the console for more details."
msgstr "有关更多详情，请参阅控制台。"

#: translations/messages/src/schemaMessages/announcements.json
#. [schema.announcements.selectPhotos]
#. defaultMessage is:
#. Select photos
msgctxt "schema.announcements.selectPhotos"
msgid "Select photos"
msgstr "选择照片"

#: translations/messages/src/schemaMessages/for-sale.json
#. [schema.forSale.selectPhotos]
#. defaultMessage is:
#. Select photos
msgctxt "schema.forSale.selectPhotos"
msgid "Select photos"
msgstr "选择照片"

#: translations/messages/src/schemaMessages/housing.json
#. [schema.housing.selectPhotos]
#. defaultMessage is:
#. Select photos
msgctxt "schema.housing.selectPhotos"
msgid "Select photos"
msgstr "选择照片"

#: translations/messages/src/schemaMessages/services.json
#. [schema.services.selectPhotos]
#. defaultMessage is:
#. Select photos
msgctxt "schema.services.selectPhotos"
msgid "Select photos"
msgstr "选择照片"

#: translations/messages/src/schemaMessages/tickets.json
#. [schema.tickets.selectPhotos]
#. defaultMessage is:
#. Select photos
msgctxt "schema.tickets.selectPhotos"
msgid "Select photos"
msgstr "选择照片"

#: translations/messages/src/schemaMessages/transportation.json
#. [schema.transportation.selectPhotos]
#. defaultMessage is:
#. Select photos
msgctxt "schema.transportation.selectPhotos"
msgid "Select photos"
msgstr "选择照片"

#: translations/messages/src/components/notifications.json
#. [notifications.sell]
#. defaultMessage is:
#. Sell
msgctxt "notifications.sell"
msgid "Sell"
msgstr "卖"

#: translations/messages/src/components/notification.json
#. [purchase-detail.seller]
#. defaultMessage is:
#. Seller
#: translations/messages/src/components/purchase-detail.json
#. [purchase-detail.seller]
#. defaultMessage is:
#. Seller
msgctxt "purchase-detail.seller"
msgid "Seller"
msgstr "卖方"

#: translations/messages/src/components/listing-detail.json
#. [listing-detail.seller]
#. defaultMessage is:
#. Seller: {sellerAddress}
msgctxt "listing-detail.seller"
msgid "Seller: {sellerAddress}"
msgstr "卖家：{sellerAddress}"

#: translations/messages/src/components/navbar.json
#. [navbar.selling]
#. defaultMessage is:
#. Selling
msgctxt "navbar.selling"
msgid "Selling"
msgstr "出售"

#: translations/messages/src/components/purchase-detail.json
#. [purchase-detail.sendOrder]
#. defaultMessage is:
#. Send the order to buyer
msgctxt "purchase-detail.sendOrder"
msgid "Send the order to buyer"
msgstr "将订单发送给买方"

#: translations/messages/src/components/my-purchase-card.json
#. [my-purchase-card.sentBySeller]
#. defaultMessage is:
#. Sent by Seller
msgctxt "my-purchase-card.sentBySeller"
msgid "Sent by Seller"
msgstr "由卖方发送"

#: translations/messages/src/components/purchase-progress.json
#. [transaction-progress.sentBySeller]
#. defaultMessage is:
#. Sent by seller
#: translations/messages/src/components/transaction-progress.json
#. [transaction-progress.sentBySeller]
#. defaultMessage is:
#. Sent by seller
msgctxt "transaction-progress.sentBySeller"
msgid "Sent by seller"
msgstr "卖家发送"

#: translations/messages/src/components/listing-create.json
#. [listing-create.services]
#. defaultMessage is:
#. Services
msgctxt "listing-create.services"
msgid "Services"
msgstr "产品"

#: translations/messages/src/schemaMessages/services.json
#. [schema.services.softwareDevelopement]
#. defaultMessage is:
#. Software Developement
msgctxt "schema.services.softwareDevelopement"
msgid "Software Developement"
msgstr "软件开发"

#: translations/messages/src/components/listing-card-prices.json
#. [listing-card-prices.sold]
#. defaultMessage is:
#. Sold
msgctxt "listing-card-prices.sold"
msgid "Sold"
msgstr "售完"

#: translations/messages/src/components/purchase-progress.json
#. [transaction-progress.sold]
#. defaultMessage is:
#. Sold
#: translations/messages/src/components/transaction-progress.json
#. [transaction-progress.sold]
#. defaultMessage is:
#. Sold
msgctxt "transaction-progress.sold"
msgid "Sold"
msgstr "售完"

#: translations/messages/src/components/listing-detail.json
#. [listing-detail.soldOut]
#. defaultMessage is:
#. Sold Out
msgctxt "listing-detail.soldOut"
msgid "Sold Out"
msgstr "卖光了"

#: translations/messages/src/components/my-listing-card.json
#. [my-listing-card.soldOut]
#. defaultMessage is:
#. Sold Out
msgctxt "my-listing-card.soldOut"
msgid "Sold Out"
msgstr "卖光了"

#: translations/messages/src/components/purchase-detail.json
#. [purchase-detail.soldTo]
#. defaultMessage is:
#. Sold to {buyerLink}
msgctxt "purchase-detail.soldTo"
msgid "Sold to {buyerLink}"
msgstr "卖给{buyerLink}"

#: translations/messages/src/components/purchase-detail.json
#. [purchase-detail.soldToOn]
#. defaultMessage is:
#. Sold to {buyerName} on {date}
msgctxt "purchase-detail.soldToOn"
msgid "Sold to {buyerName} on {date}"
msgstr "在{date}上出售给{buyerName}"

#: translations/messages/src/pages/profile/_countryOptions.json
#. [_countryOptions.southKorea]
#. defaultMessage is:
#. South Korea
msgctxt "_countryOptions.southKorea"
msgid "South Korea"
msgstr "韩国"

#: translations/messages/src/schemaMessages/for-sale.json
#. [schema.forSale.sportingGoods]
#. defaultMessage is:
#. Sporting Goods
msgctxt "schema.forSale.sportingGoods"
msgid "Sporting Goods"
msgstr "体育用品体育用品"

#: translations/messages/src/schemaMessages/tickets.json
#. [schema.tickets.sports]
#. defaultMessage is:
#. Sports
msgctxt "schema.tickets.sports"
msgid "Sports"
msgstr "体育"

#: translations/messages/src/pages/profile/Profile.json
#. [Profile.status]
#. defaultMessage is:
#. Status:
msgctxt "Profile.status"
msgid "Status:"
msgstr "状态:"

#: translations/messages/src/schemaMessages/housing.json
#. [schema.housing.subletTempWanted]
#. defaultMessage is:
#. Sublet/Temp Wanted
msgctxt "schema.housing.subletTempWanted"
msgid "Sublet/Temp Wanted"
msgstr "分租/温度通缉"

#: translations/messages/src/schemaMessages/housing.json
#. [schema.housing.subletsTemporary]
#. defaultMessage is:
#. Sublets & Temporary
msgctxt "schema.housing.subletsTemporary"
msgid "Sublets & Temporary"
msgstr "转租和临时"

#: translations/messages/src/components/purchase-detail.json
#. [purchase-detail.submitThisForm]
#. defaultMessage is:
#. Submit this form once you have reviewed shipment of your order.
msgctxt "purchase-detail.submitThisForm"
msgid "Submit this form once you have reviewed shipment of your order."
msgstr "提交此表格后，您已经审查了您的订单。"

#: translations/messages/src/components/listing-create.json
#. [listing-create.successMessage]
#. defaultMessage is:
#. Success
msgctxt "listing-create.successMessage"
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: translations/messages/src/pages/profile/Profile.json
#. [Profile.success]
#. defaultMessage is:
#. Success
msgctxt "Profile.success"
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: translations/messages/src/schemaMessages/transportation.json
#. [schema.transportation.taxiService]
#. defaultMessage is:
#. Taxi Service
msgctxt "schema.transportation.taxiService"
msgid "Taxi Service"
msgstr "出租车"

#: translations/messages/src/components/footer.json
#. [footer.teamLink]
#. defaultMessage is:
#. Team
msgctxt "footer.teamLink"
msgid "Team"
msgstr "团队"

#: translations/messages/src/components/footer.json
#. [footer.telegramLink]
#. defaultMessage is:
#. Telegram
msgctxt "footer.telegramLink"
msgid "Telegram"
msgstr "Telegram"

#: translations/messages/src/components/listings-grid.json
#. [listings-grid.originContractNotFound]
#. defaultMessage is:
#. The Origin Contract was not found on this network.
msgctxt "listings-grid.originContractNotFound"
msgid "The Origin Contract was not found on this network."
msgstr "未在此网络上找到原始合同。"

#: translations/messages/src/components/not-found.json
#. [not-found.content]
#. defaultMessage is:
#. The page you’re looking for is no longer here, maybe it was never here in the first place. In any case, we sincerely apologize if it’s us and we forgive you if it’s you :)
msgctxt "not-found.content"
msgid "The page you’re looking for is no longer here, maybe it was never here in the first place. In any case, we sincerely apologize if it’s us and we forgive you if it’s you :)"
msgstr "你正在寻找的页面不再在这里，也许它从来没有在这里摆在首位。无论如何，我们真诚地道歉，如果是我们，我们原谅你，如果它是你:)"

#: translations/messages/src/schemaMessages/tickets.json
#. [schema.tickets.theater]
#. defaultMessage is:
#. Theater
msgctxt "schema.tickets.theater"
msgid "Theater"
msgstr "剧院"

#: translations/messages/src/components/listing-create.json
#. [listing-create.error1]
#. defaultMessage is:
#. There was a problem creating this listing.
msgctxt "listing-create.error1"
msgid "There was a problem creating this listing."
msgstr "创建此列表时出现问题。"

#: translations/messages/src/components/listing-detail.json
#. [listing-detail.errorPurchasingListing]
#. defaultMessage is:
#. There was a problem purchasing this listing.
msgctxt "listing-detail.errorPurchasingListing"
msgid "There was a problem purchasing this listing."
msgstr "购买此列表时出现问题。"

#: translations/messages/src/components/listing-detail.json
#. [listing-detail.loadingError]
#. defaultMessage is:
#. There was an error loading this listing.
msgctxt "listing-detail.loadingError"
msgid "There was an error loading this listing."
msgstr "加载此列表时出错。"

#: translations/messages/src/pages/profile/EditProfile.json
#. [EditProfile.publicDataNotice]
#. defaultMessage is:
#. This information will be published on the blockchain and will be visible to everyone.
msgctxt "EditProfile.publicDataNotice"
msgid "This information will be published on the blockchain and will be visible to everyone."
msgstr "这些信息将在区块链上发布，并且每个人都可以看到。"

#: translations/messages/src/components/purchase-detail.json
#. [purchase-detail.listingStatus]
#. defaultMessage is:
#. This listing is {status}
msgctxt "purchase-detail.listingStatus"
msgid "This listing is {status}"
msgstr "此列表是{status}"

#: translations/messages/src/components/my-sale-card.json
#. [my-sale-card.orderComplete]
#. defaultMessage is:
#. This order is complete
msgctxt "my-sale-card.orderComplete"
msgid "This order is complete"
msgstr "此订单已完成"

#: translations/messages/src/components/listing-create.json
#. [listing-create.tickets]
#. defaultMessage is:
#. Tickets
msgctxt "listing-create.tickets"
msgid "Tickets"
msgstr "彩票"

#: translations/messages/src/schemaMessages/for-sale.json
#. [schema.forSale.tickets]
#. defaultMessage is:
#. Tickets
msgctxt "schema.forSale.tickets"
msgid "Tickets"
msgstr "彩票"

#: translations/messages/src/schemaMessages/announcements.json
#. [schema.announcements.title]
#. defaultMessage is:
#. Title
msgctxt "schema.announcements.title"
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: translations/messages/src/schemaMessages/for-sale.json
#. [schema.forSale.title]
#. defaultMessage is:
#. Title
msgctxt "schema.forSale.title"
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: translations/messages/src/schemaMessages/housing.json
#. [schema.housing.title]
#. defaultMessage is:
#. Title
msgctxt "schema.housing.title"
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: translations/messages/src/schemaMessages/services.json
#. [schema.services.title]
#. defaultMessage is:
#. Title
msgctxt "schema.services.title"
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: translations/messages/src/schemaMessages/tickets.json
#. [schema.tickets.title]
#. defaultMessage is:
#. Title
msgctxt "schema.tickets.title"
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: translations/messages/src/schemaMessages/transportation.json
#. [schema.transportation.title]
#. defaultMessage is:
#. Title
msgctxt "schema.transportation.title"
msgid "Title"
msgstr "标题"

#: translations/messages/src/components/dropdowns/transactions.json
#. [transactions.to]
#. defaultMessage is:
#. To
msgctxt "transactions.to"
msgid "To"
msgstr "到"

#: translations/messages/src/components/purchase-detail.json
#. [purchase-detail.to]
#. defaultMessage is:
#. To
msgctxt "purchase-detail.to"
msgid "To"
msgstr "到"

#: translations/messages/src/schemaMessages/for-sale.json
#. [schema.forSale.tools]
#. defaultMessage is:
#. Tools
msgctxt "schema.forSale.tools"
msgid "Tools"
msgstr "工具"

#: translations/messages/src/components/web3-provider.json
#. [web3-provider.toshi]
#. defaultMessage is:
#. Toshi
msgctxt "web3-provider.toshi"
msgid "Toshi"
msgstr "都市"

#: translations/messages/src/components/my-listing-card.json
#. [my-listing-card.totalQuantity]
#. defaultMessage is:
#. Total Quantity : {quantity}
msgctxt "my-listing-card.totalQuantity"
msgid "Total Quantity : {quantity}"
msgstr "总量：{quantity}"

#: translations/messages/src/schemaMessages/for-sale.json
#. [schema.forSale.toysGames]
#. defaultMessage is:
#. Toys & Games
msgctxt "schema.forSale.toysGames"
msgid "Toys & Games"
msgstr "玩具和游戏"

#: translations/messages/src/schemaMessages/tickets.json
#. [schema.tickets.tradeshow]
#. defaultMessage is:
#. Tradeshow
msgctxt "schema.tickets.tradeshow"
msgid "Tradeshow"
msgstr "贸易展览会"

#: translations/messages/src/schemaMessages/for-sale.json
#. [schema.forSale.trailers]
#. defaultMessage is:
#. Trailers
msgctxt "schema.forSale.trailers"
msgid "Trailers"
msgstr "拖车"

#: translations/messages/src/components/purchase-detail.json
#. [purchase-detail.transactionHistoryHeading]
#. defaultMessage is:
#. Transaction History
msgctxt "purchase-detail.transactionHistoryHeading"
msgid "Transaction History"
msgstr "交易历史"

#: translations/messages/src/components/purchase-detail.json
#. [purchase-detail.transactionStatusHeading]
#. defaultMessage is:
#. Transaction Status
msgctxt "purchase-detail.transactionStatusHeading"
msgid "Transaction Status"
msgstr "交易状态"

#: translations/messages/src/components/listing-create.json
#. [listing-create.transportation]
#. defaultMessage is:
#. Transportation
msgctxt "listing-create.transportation"
msgid "Transportation"
msgstr "交通"

#: translations/messages/src/components/web3-provider.json
#. [web3-provider.trust]
#. defaultMessage is:
#. Trust
msgctxt "web3-provider.trust"
msgid "Trust"
msgstr "相信"

#: translations/messages/src/components/web3-provider.json
#. [web3-provider.trustWallet]
#. defaultMessage is:
#. Trust Wallet
msgctxt "web3-provider.trustWallet"
msgid "Trust Wallet"
msgstr "信任钱包"

#: translations/messages/src/components/footer.json
#. [footer.twitterLink]
#. defaultMessage is:
#. Twitter
msgctxt "footer.twitterLink"
msgid "Twitter"
msgstr "推特"

#: translations/messages/src/pages/profile/_ProvisionedChanges.json
#. [_ProvisionedChanges.twitter]
#. defaultMessage is:
#. Twitter
msgctxt "_ProvisionedChanges.twitter"
msgid "Twitter"
msgstr "推特"

#: translations/messages/src/pages/profile/_Services.json
#. [_Services.twitter]
#. defaultMessage is:
#. Twitter
msgctxt "_Services.twitter"
msgid "Twitter"
msgstr "推特"

#: translations/messages/src/pages/user/User.json
#. [User.twitter]
#. defaultMessage is:
#. Twitter
msgctxt "User.twitter"
msgid "Twitter"
msgstr "推特"

#: translations/messages/src/pages/profile/_ProvisionedChanges.json
#. [_ProvisionedChanges.twitterAccount]
#. defaultMessage is:
#. Twitter account
msgctxt "_ProvisionedChanges.twitterAccount"
msgid "Twitter account"
msgstr "Twitter帐户"

#: translations/messages/src/pages/profile/Profile.json
#. [Profile.twitterVerified]
#. defaultMessage is:
#. Twitter account verified!
msgctxt "Profile.twitterVerified"
msgid "Twitter account verified!"
msgstr "Twitter帐户验证！"

#: translations/messages/src/components/purchase-detail.json
#. [purchase-detail.txHash]
#. defaultMessage is:
#. TxHash
msgctxt "purchase-detail.txHash"
msgid "TxHash"
msgstr "TxHash"

#: translations/messages/src/components/purchase-detail.json
#. [purchase-detail.txName]
#. defaultMessage is:
#. TxName
msgctxt "purchase-detail.txName"
msgid "TxName"
msgstr "TxName"

#: translations/messages/src/pages/profile/_countryOptions.json
#. [_countryOptions.unitedKingdom]
#. defaultMessage is:
#. United Kingdom
msgctxt "_countryOptions.unitedKingdom"
msgid "United Kingdom"
msgstr "英国"

#: translations/messages/src/components/my-purchase-card.json
#. [my-purchase-card.unknown]
#. defaultMessage is:
#. Unknown
msgctxt "my-purchase-card.unknown"
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: translations/messages/src/components/my-sale-card.json
#. [my-sale-card.unnamedUser]
#. defaultMessage is:
#. Unnamed User
msgctxt "my-sale-card.unnamedUser"
msgid "Unnamed User"
msgstr "未命名用户"

#: translations/messages/src/components/purchase-detail.json
#. [purchase-detail.unnamedUser]
#. defaultMessage is:
#. Unnamed User
#: translations/messages/src/reducers/Users.json
#. [purchase-detail.unnamedUser]
#. defaultMessage is:
#. Unnamed User
msgctxt "purchase-detail.unnamedUser"
msgid "Unnamed User"
msgstr "未命名用户"

#: translations/messages/src/components/review.json
#. [review.unnamedUser]
#. defaultMessage is:
#. Unnamed User
msgctxt "review.unnamedUser"
msgid "Unnamed User"
msgstr "未命名用户"

#: translations/messages/src/components/user-card.json
#. [user-card.unnamedUser]
#. defaultMessage is:
#. Unnamed User
msgctxt "user-card.unnamedUser"
msgid "Unnamed User"
msgstr "未命名用户"

#: translations/messages/src/pages/profile/Profile.json
#. [Profile.unnamedUser]
#. defaultMessage is:
#. Unnamed User
msgctxt "Profile.unnamedUser"
msgid "Unnamed User"
msgstr "未命名用户"

#: translations/messages/src/pages/user/User.json
#. [user.unnamedUser]
#. defaultMessage is:
#. Unnamed User
msgctxt "user.unnamedUser"
msgid "Unnamed User"
msgstr "未命名用户"

#: translations/messages/src/components/notifications.json
#. [notifications.unread]
#. defaultMessage is:
#. Unread
msgctxt "notifications.unread"
msgid "Unread"
msgstr "未读"

#: translations/messages/src/components/listing-create.json
#. [listing-create.uploadingYourListing]
#. defaultMessage is:
#. Uploading your listing
msgctxt "listing-create.uploadingYourListing"
msgid "Uploading your listing"
msgstr "上传您的列表"

#: translations/messages/src/schemaMessages/housing.json
#. [schema.housing.vacationRentals]
#. defaultMessage is:
#. Vacation Rentals
msgctxt "schema.housing.vacationRentals"
msgid "Vacation Rentals"
msgstr "度假公寓"

#: translations/messages/src/pages/profile/VerifyEmail.json
#. [VerifyEmail.validEmail]
#. defaultMessage is:
#. Valid email address
msgctxt "VerifyEmail.validEmail"
msgid "Valid email address"
msgstr "有效的电子邮件地址"

#: translations/messages/src/pages/user/User.json
#. [User.verifiedInto]
#. defaultMessage is:
#. Verified Info
msgctxt "User.verifiedInto"
msgid "Verified Info"
msgstr "已验证信息"

#: translations/messages/src/pages/profile/VerifyFacebook.json
#. [VerifyFacebook.verifyFBHeading]
#. defaultMessage is:
#. Verify Your Facebook Account
msgctxt "VerifyFacebook.verifyFBHeading"
msgid "Verify Your Facebook Account"
msgstr "验证您的Facebook帐户"

#: translations/messages/src/pages/profile/VerifyPhone.json
#. [VerifyPhone.verifyPhoneHeading]
#. defaultMessage is:
#. Verify Your Phone Number
msgctxt "VerifyPhone.verifyPhoneHeading"
msgid "Verify Your Phone Number"
msgstr "验证您的电话号码"

#: translations/messages/src/pages/profile/VerifyTwitter.json
#. [VerifyTwitter.verifyTwitterHeading]
#. defaultMessage is:
#. Verify Your Twitter Account
msgctxt "VerifyTwitter.verifyTwitterHeading"
msgid "Verify Your Twitter Account"
msgstr "验证你的Twitter帐户"

#: translations/messages/src/pages/profile/Profile.json
#. [Profile.verifyYourselfHeading]
#. defaultMessage is:
#. Verify yourself on Origin
msgctxt "Profile.verifyYourselfHeading"
msgid "Verify yourself on Origin"
msgstr "在Origin上验证自己"

#: translations/messages/src/pages/profile/_Guidance.json
#. [_Guidance.verifyingYourProfile]
#. defaultMessage is:
#. Verifying your profile
msgctxt "_Guidance.verifyingYourProfile"
msgid "Verifying your profile"
msgstr "验证你的个人资料"

#: translations/messages/src/schemaMessages/for-sale.json
#. [schema.forSale.videoGaming]
#. defaultMessage is:
#. Video Gaming
msgctxt "schema.forSale.videoGaming"
msgid "Video Gaming"
msgstr "视频游戏"

#: translations/messages/src/components/dropdowns/notifications.json
#. [notifications.viewAll]
#. defaultMessage is:
#. View All
msgctxt "notifications.viewAll"
msgid "View All"
msgstr "查看全部"

#: translations/messages/src/components/my-sale-card.json
#. [my-sale-card.viewDetails]
#. defaultMessage is:
#. View Details
msgctxt "my-sale-card.viewDetails"
msgid "View Details"
msgstr "View Details"

#: translations/messages/src/components/user-card.json
#. [transaction-progress.viewProfile]
#. defaultMessage is:
#. View Profile
msgctxt "transaction-progress.viewProfile"
msgid "View Profile"
msgstr "查看档案"

#: translations/messages/src/components/listing-detail.json
#. [listing-detail.viewOnIpfs]
#. defaultMessage is:
#. View on IPFS
msgctxt "listing-detail.viewOnIpfs"
msgid "View on IPFS"
msgstr "查看IPFS"

#: translations/messages/src/components/purchase-detail.json
#. [purchase-detail.viewOnIPFS]
#. defaultMessage is:
#. View on IPFS
msgctxt "purchase-detail.viewOnIPFS"
msgid "View on IPFS"
msgstr "查看IPFS"

#: translations/messages/src/components/listing-create.json
#. [listing-create.viewSchemaLinkLabel]
#. defaultMessage is:
#. View the {schemaName} schema
msgctxt "listing-create.viewSchemaLinkLabel"
msgid "View the {schemaName} schema"
msgstr "查看{schemaName}模式"

#: translations/messages/src/pages/profile/_ProvisionedChanges.json
#. [_ProvisionedChanges.visibleOnBlockchain]
#. defaultMessage is:
#. Visible on the blockchain
msgctxt "_ProvisionedChanges.visibleOnBlockchain"
msgid "Visible on the blockchain"
msgstr "在区块链上可见"

#: translations/messages/src/schemaMessages/announcements.json
#. [schema.announcements.volunteers]
#. defaultMessage is:
#. Volunteers
msgctxt "schema.announcements.volunteers"
msgid "Volunteers"
msgstr "义工"

#: translations/messages/src/components/purchase-detail.json
#. [purchase-detail.waitForBuyer]
#. defaultMessage is:
#. Wait for the buyer to receive the order
msgctxt "purchase-detail.waitForBuyer"
msgid "Wait for the buyer to receive the order"
msgstr "等待买家收到订单"

#: translations/messages/src/components/purchase-detail.json
#. [purchase-detail.awaitOrder]
#. defaultMessage is:
#. Wait for the seller to send the order
msgctxt "purchase-detail.awaitOrder"
msgid "Wait for the seller to send the order"
msgstr "等待卖家发送订单"

#: translations/messages/src/components/purchase-detail.json
#. [purchase-detail.awaitSellerWithdrawl]
#. defaultMessage is:
#. Wait for the seller to withdraw the funds
msgctxt "purchase-detail.awaitSellerWithdrawl"
msgid "Wait for the seller to withdraw the funds"
msgstr "等待卖家撤回资金"

#: translations/messages/src/pages/profile/ConfirmUnload.json
#. [ConfirmUpload.waitNotice]
#. defaultMessage is:
#. Wait! You haven’t published yet.
msgctxt "ConfirmUpload.waitNotice"
msgid "Wait! You haven’t published yet."
msgstr "等待！您尚未发布。"

#: translations/messages/src/schemaMessages/for-sale.json
#. [schema.forSale.wanted]
#. defaultMessage is:
#. Wanted
msgctxt "schema.forSale.wanted"
msgid "Wanted"
msgstr "Wanted"

#: translations/messages/src/schemaMessages/services.json
#. [schema.services.webDesign]
#. defaultMessage is:
#. Web Design
msgctxt "schema.services.webDesign"
msgid "Web Design"
msgstr "网页设计"

#: translations/messages/src/components/listing-create.json
#. [listing-create.whatHappensNextHeading]
#. defaultMessage is:
#. What happens next?
msgctxt "listing-create.whatHappensNextHeading"
msgid "What happens next?"
msgstr "下一步是什么？"

#: translations/messages/src/components/listing-create.json
#. [listing-create.whatTypeOfListing]
#. defaultMessage is:
#. What type of listing do you want to create?
msgctxt "listing-create.whatTypeOfListing"
msgid "What type of listing do you want to create?"
msgstr "你想创建什么类型的列表？"

#: translations/messages/src/schemaMessages/tickets.json
#. [schema.tickets.when]
#. defaultMessage is:
#. When
msgctxt "schema.tickets.when"
msgid "When"
msgstr "当"

#: translations/messages/src/components/listing-create.json
#. [listing-create.whatHappensNextContent1]
#. defaultMessage is:
#. When you hit submit, a JSON object representing your listing will be published to {ipfsLink}  and the content hash will be published to a listing smart contract running on the Ethereum network.
msgctxt "listing-create.whatHappensNextContent1"
msgid "When you hit submit, a JSON object representing your listing will be published to {ipfsLink}  and the content hash will be published to a listing smart contract running on the Ethereum network."
msgstr "当您点击提交时，代表您的列表的JSON对象将被发布到{ipfsLink}，并且内容哈希将被发布到在以太坊网络上运行的列表智能合约。"

#: translations/messages/src/schemaMessages/tickets.json
#. [schema.tickets.where]
#. defaultMessage is:
#. Where
msgctxt "schema.tickets.where"
msgid "Where"
msgstr "哪里"

#: translations/messages/src/components/footer.json
#. [footer.whitepaperLink]
#. defaultMessage is:
#. Whitepaper
msgctxt "footer.whitepaperLink"
msgid "Whitepaper"
msgstr "白皮书"

#: translations/messages/src/components/purchase-detail.json
#. [purchase-detail.withdrawAndReview]
#. defaultMessage is:
#. Withdraw and Review
msgctxt "purchase-detail.withdrawAndReview"
msgid "Withdraw and Review"
msgstr "撤回和审查"

#: translations/messages/src/schemaMessages/services.json
#. [schema.services.writingTranslationTranscription]
#. defaultMessage is:
#. Writing, Translation & Transcription
msgctxt "schema.services.writingTranslationTranscription"
msgid "Writing, Translation & Transcription"
msgstr "写作，翻译和转录"

#: translations/messages/src/schemaMessages/transportation.json
#. [schema.transportation.yachtCharters]
#. defaultMessage is:
#. Yacht Charters
msgctxt "schema.transportation.yachtCharters"
msgid "Yacht Charters"
msgstr "游艇宪章"

#: translations/messages/src/components/web3-provider.json
#. [web3-provider.notSignedIntoMetaMask]
#. defaultMessage is:
#. You are not signed in to MetaMask.
msgctxt "web3-provider.notSignedIntoMetaMask"
msgid "You are not signed in to MetaMask."
msgstr "您没有登录MetaMask。"

#: translations/messages/src/pages/profile/_ProvisionedChanges.json
#. [_ProvisionedChanges.youArePublishing]
#. defaultMessage is:
#. You are publishing:
msgctxt "_ProvisionedChanges.youArePublishing"
msgid "You are publishing:"
msgstr "您正在发布："

#: translations/messages/src/components/my-listings.json
#. [my-listings.noListingsMessage]
#. defaultMessage is:
#. You currently have no listings.
msgctxt "my-listings.noListingsMessage"
msgid "You currently have no listings."
msgstr "您目前没有列表。"

#: translations/messages/src/components/my-purchases.json
#. [my-purchases.noPurchases]
#. defaultMessage is:
#. You currently have no purchases.
msgctxt "my-purchases.noPurchases"
msgid "You currently have no purchases."
msgstr "您目前没有购买。"

#: translations/messages/src/components/my-sales.json
#. [my-sales.noSales]
#. defaultMessage is:
#. You currently have no sales.
msgctxt "my-sales.noSales"
msgid "You currently have no sales."
msgstr "您目前没有销售。"

#: translations/messages/src/components/notification-message.json
#. [notification.purchaseCreated]
#. defaultMessage is:
#. You have a new purchase.
msgctxt "notification.purchaseCreated"
msgid "You have a new purchase."
msgstr "你有一个新的购买。"

#: translations/messages/src/components/notification-message.json
#. [notification.purchaseReceived]
#. defaultMessage is:
#. You have a new review.
msgctxt "notification.purchaseReceived"
msgid "You have a new review."
msgstr "你有一个新的评论。"

#: translations/messages/src/components/notification-message.json
#. [notification.purchaseComplete]
#. defaultMessage is:
#. You have a new review.
msgctxt "notification.purchaseComplete"
msgid "You have a new review."
msgstr "你有一个新的评论。"

#: translations/messages/src/components/listings-grid.json
#. [listings-grid.changeNetworks]
#. defaultMessage is:
#. You may need to change networks, or deploy the contract.
msgctxt "listings-grid.changeNetworks"
msgid "You may need to change networks, or deploy the contract."
msgstr "您可能需要更换网络或部署合同。"

#: translations/messages/src/components/listing-create.json
#. [listing-create.schemaExplainer]
#. defaultMessage is:
#. Your product or service will use a schema to describe its attributes like name, description, and price. Origin already has multiple schemas that map to well-known categories of listings like housing, auto, and services.
msgctxt "listing-create.schemaExplainer"
msgid "Your product or service will use a schema to describe its attributes like name, description, and price. Origin already has multiple schemas that map to well-known categories of listings like housing, auto, and services."
msgstr "您的产品或服务将使用模式来描述其属性，如名称，说明和价格。 Origin已经有多种模式，可以映射到众所周知的房源类别，如房屋，汽车和服务。"

#: translations/messages/src/components/notification-message.json
#. [notification.purchaseSent]
#. defaultMessage is:
#. Your purchase has been shipped.
msgctxt "notification.purchaseSent"
msgid "Your purchase has been shipped."
msgstr "您的购买已发货。"

#: translations/messages/src/components/purchase-detail.json
#. [purchase-detail.sellerReviewPlaceholder]
#. defaultMessage is:
#. Your review should inform others about your experience transacting with this buyer.
msgctxt "purchase-detail.sellerReviewPlaceholder"
msgid "Your review should inform others about your experience transacting with this buyer."
msgstr "您的评论应告知其他人有关您与该买家进行交易的经历。"

#: translations/messages/src/components/purchase-detail.json
#. [purchase-detail.buyerReviewPlaceholder]
#. defaultMessage is:
#. Your review should inform others about your experience transacting with this seller, not about the product itself.
msgctxt "purchase-detail.buyerReviewPlaceholder"
msgid "Your review should inform others about your experience transacting with this seller, not about the product itself."
msgstr "您的评论应告知其他人您与该卖家进行交易的经历，而不是关于产品本身。"

#: translations/messages/src/pages/profile/Profile.json
#. [Profile.manageYourProfile]
#. defaultMessage is:
#. manage your profile
msgctxt "Profile.manageYourProfile"
msgid "manage your profile"
msgstr "管理你的档案"

#: translations/messages/src/components/my-sale-card.json
#. [my-sale-card.buyerNameLink]
#. defaultMessage is:
#. sold to {linkToBuyer}
msgctxt "my-sale-card.buyerNameLink"
msgid "sold to {linkToBuyer}"
msgstr "卖给{linkToBuyer}"

#: translations/messages/src/pages/profile/_Wallet.json
#. [_Wallet.ethBalance]
#. defaultMessage is:
#. {balance} ETH
msgctxt "_Wallet.ethBalance"
msgid "{balance} ETH"
msgstr "{balance} ETH"

#: translations/messages/src/components/web3-provider.json
#. [web3-provider.shouldBeOnRinkeby]
#. defaultMessage is:
#. {currentProvider} should be on Rinkeby Test Network
msgctxt "web3-provider.shouldBeOnRinkeby"
msgid "{currentProvider} should be on Rinkeby Test Network"
msgstr "{currentProvider}应该在Rinkeby测试网络上"

#: translations/messages/src/components/listings-grid.json
#. [listings-grid.listingsCount]
#. defaultMessage is:
#. {listingIdsCount} Listings
msgctxt "listings-grid.listingsCount"
msgid "{listingIdsCount} Listings"
msgstr "{listingIdsCount}列表"

#: translations/messages/src/components/my-sale-card.json
#. [my-sale-card.nextStep1]
#. defaultMessage is:
#. {nextStep} Send the order to buyer
msgctxt "my-sale-card.nextStep1"
msgid "{nextStep} Send the order to buyer"
msgstr "{nextStep}将订单发送给买家"

#: translations/messages/src/components/my-sale-card.json
#. [my-sale-card.nextStep2]
#. defaultMessage is:
#. {nextStep} Wait for buyer to receive order
msgctxt "my-sale-card.nextStep2"
msgid "{nextStep} Wait for buyer to receive order"
msgstr "{nextStep}等待买家接收订单"

#: translations/messages/src/components/my-sale-card.json
#. [my-sale-card.nextStep3]
#. defaultMessage is:
#. {nextStep} Withdraw funds
msgctxt "my-sale-card.nextStep3"
msgid "{nextStep} Withdraw funds"
msgstr "{nextStep}提取资金"

#: translations/messages/src/pages/profile/_Guidance.json
#. [_Guidance.content]
#. defaultMessage is:
#. {verifyingYourProfile} allows other users to know that you are a real person and increases the chances of successful transactions on Origin.
msgctxt "_Guidance.content"
msgid "{verifyingYourProfile} allows other users to know that you are a real person and increases the chances of successful transactions on Origin."
msgstr "{verifyingYourProfile}允许其他用户知道你是一个真实的人，并增加在Origin上成功交易的机会。"
